Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  19
Key:  (0, 1)  r:  0.7307692307692307
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  21
Key:  (2, 3)  r:  0.65625
Key:  (0, 1, 5)  Count:  26
Key:  (0, 1, 5)  value:  1
Key:  (0, 1, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (3, 9)  Count:  43
Key:  (3, 9)  value:  1
Key:  (3, 9)  r:  0.023255813953488372
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  19
Key:  (11, 12)  r:  0.59375
Key:  (10, 11, 12)  Count:  45
Key:  (10, 11, 12)  value:  1
Key:  (10, 11, 12)  r:  0.022222222222222223
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  41
Key:  (15, 16)  r:  0.7192982456140351
Key:  (7, 15)  Count:  196
Key:  (7, 15)  value:  2
Key:  (7, 15)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  3
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.015306122448979591
Key:  (11, 17)  Count:  60
Key:  (11, 17)  value:  1
Key:  (11, 17)  r:  0.016666666666666666
Key:  (11, 19)  Count:  50
Key:  (11, 19)  value:  1
Key:  (11, 19)  r:  0.02
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  3
Key:  (7, 18)  r:  0.015306122448979591
Key:  (14, 17)  Count:  46
Key:  (14, 17)  value:  2
Key:  (14, 17)  r:  0.043478260869565216
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  2
Key:  (13, 19)  r:  0.05405405405405406
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  2
Key:  (7, 21)  r:  0.01020408163265306
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  1
Key:  (18, 20)  r:  0.017241379310344827
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  4
Key:  (23, 24)  r:  0.13793103448275862
Key:  (22, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 24, 25)  value:  1
Key:  (22, 24, 25)  r:  0.029411764705882353
Key:  (22, 24)  Count:  32
Key:  (22, 24)  value:  12
Key:  (22, 24)  r:  0.375
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  1
Key:  (7, 26)  r:  0.00510204081632653
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  7
Key:  (29, 30)  r:  0.28
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  12
Key:  (27, 28)  r:  0.42857142857142855
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  1
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.03571428571428571
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  10
Key:  (31, 32)  r:  0.19230769230769232
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  6
Key:  (33, 34)  r:  0.1
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  1
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0136986301369863
Key:  (33, 36)  Count:  60
Key:  (33, 36)  value:  1
Key:  (33, 36)  r:  0.016666666666666666
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  7
Key:  (37, 38)  r:  0.25
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  1
Key:  (39, 40)  r:  0.02702702702702703
Key:  (40, 41)  Count:  37
Key:  (40, 41)  value:  1
Key:  (40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (39, 43)  Count:  45
Key:  (39, 43)  value:  1
Key:  (39, 43)  r:  0.022222222222222223
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  2
Key:  (45, 46)  r:  0.06666666666666667
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  2
Key:  (43, 44)  r:  0.06896551724137931
Key:  (41, 49)  Count:  58
Key:  (41, 49)  value:  1
Key:  (41, 49)  r:  0.017241379310344827
Key:  (43, 48)  Count:  47
Key:  (43, 48)  value:  1
Key:  (43, 48)  r:  0.02127659574468085
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  1
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.023255813953488372
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  2
Key:  (48, 49)  r:  0.06451612903225806
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  13
Key:  (53, 54)  r:  0.3611111111111111
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  16
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.5161290322580645
Key:  (54, 59, 60, 61)  Count:  48
Key:  (54, 59, 60, 61)  value:  1
Key:  (54, 59, 60, 61)  r:  0.020833333333333332
Key:  (60, 61)  Count:  30
Key:  (60, 61)  value:  13
Key:  (60, 61)  r:  0.43333333333333335
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  17
Key:  (64, 65)  r:  0.3090909090909091
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  14
Key:  (67, 69)  r:  0.32558139534883723
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  24
Key:  (76, 77)  r:  0.4
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  23
Key:  (82, 83)  r:  0.6764705882352942
Key:  (78, 81)  Count:  47
Key:  (78, 81)  value:  1
Key:  (78, 81)  r:  0.02127659574468085
Key:  (81, 82, 83)  Count:  43
Key:  (81, 82, 83)  value:  2
Key:  (81, 82, 83)  r:  0.046511627906976744
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  22
Key:  (86, 87)  r:  0.6875
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  6
Key:  (80, 81)  r:  0.13333333333333333
Key:  (78, 90)  Count:  70
Key:  (78, 90)  value:  1
Key:  (78, 90)  r:  0.014285714285714285
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  5
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.12195121951219512
Key:  (91, 92)  Count:  41
Key:  (91, 92)  value:  8
Key:  (91, 92)  r:  0.1951219512195122
Key:  (80, 81, 86, 87)  Count:  54
Key:  (80, 81, 86, 87)  value:  1
Key:  (80, 81, 86, 87)  r:  0.018518518518518517
Key:  (82, 83, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  12
Key:  (93, 94)  r:  0.2926829268292683
Key:  (82, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (81, 96)  Count:  61
Key:  (81, 96)  value:  1
Key:  (81, 96)  r:  0.01639344262295082
Key:  (86, 87, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 91, 92)  value:  1
Key:  (86, 87, 91, 92)  r:  0.02127659574468085
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  11
Key:  (95, 96)  r:  0.3793103448275862
Key:  (90, 92)  Count:  41
Key:  (90, 92)  value:  1
Key:  (90, 92)  r:  0.024390243902439025
Key:  (102, 104)  Count:  31
Key:  (102, 104)  value:  1
Key:  (102, 104)  r:  0.03225806451612903
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  2
Key:  (102, 103)  r:  0.06666666666666667
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  14
Key:  (108, 109)  r:  0.5
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  4
Key:  (113, 114)  r:  0.125
Key:  (110, 113, 114)  Count:  37
Key:  (110, 113, 114)  value:  1
Key:  (110, 113, 114)  r:  0.02702702702702703
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  6
Key:  (116, 117)  r:  0.1875
Key:  (110, 111)  Count:  37
Key:  (110, 111)  value:  3
Key:  (110, 111)  r:  0.08108108108108109
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  18
Key:  (123, 124)  r:  0.6206896551724138
Key:  (127, 128)  Count:  40
Key:  (127, 128)  value:  8
Key:  (127, 128)  r:  0.2
Key:  (125, 128)  Count:  45
Key:  (125, 128)  value:  4
Key:  (125, 128)  r:  0.08888888888888889
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  5
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.1111111111111111
Key:  (125, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 127, 128)  value:  3
Key:  (125, 127, 128)  r:  0.06666666666666667
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  3
Key:  (132, 133)  r:  0.07317073170731707
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  2
Key:  (136, 137)  r:  0.1111111111111111
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  2
Key:  (139, 147)  r:  0.03278688524590164
Key:  (138, 143)  Count:  65
Key:  (138, 143)  value:  2
Key:  (138, 143)  r:  0.03076923076923077
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  8
Key:  (143, 146)  r:  0.2222222222222222
Key:  (142, 143)  Count:  38
Key:  (142, 143)  value:  4
Key:  (142, 143)  r:  0.10526315789473684
Key:  (142, 146)  Count:  38
Key:  (142, 146)  value:  3
Key:  (142, 146)  r:  0.07894736842105263
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  4
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.10526315789473684
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  24
Key:  (0, 1)  r:  0.9230769230769231
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  27
Key:  (2, 3)  r:  0.84375
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  1
Key:  (4, 6)  r:  0.043478260869565216
Key:  (0, 1, 5)  Count:  26
Key:  (0, 1, 5)  value:  1
Key:  (0, 1, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (0, 1, 6)  Count:  26
Key:  (0, 1, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 6)  r:  0.038461538461538464
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  1
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.023255813953488372
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  1
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.024390243902439025
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  25
Key:  (11, 12)  r:  0.78125
Key:  (10, 11, 12)  Count:  45
Key:  (10, 11, 12)  value:  1
Key:  (10, 11, 12)  r:  0.022222222222222223
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  43
Key:  (15, 16)  r:  0.7543859649122807
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  5
Key:  (13, 14)  r:  0.15625
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  4
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16)  value:  2
Key:  (7, 11, 15, 16)  r:  0.01020408163265306
Key:  (11, 17)  Count:  60
Key:  (11, 17)  value:  1
Key:  (11, 17)  r:  0.016666666666666666
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (11, 19)  Count:  50
Key:  (11, 19)  value:  1
Key:  (11, 19)  r:  0.02
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  3
Key:  (7, 18)  r:  0.015306122448979591
Key:  (14, 17)  Count:  46
Key:  (14, 17)  value:  2
Key:  (14, 17)  r:  0.043478260869565216
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  3
Key:  (13, 19)  r:  0.08108108108108109
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  3
Key:  (7, 21)  r:  0.015306122448979591
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  1
Key:  (18, 20)  r:  0.017241379310344827
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  1
Key:  (20, 21)  r:  0.027777777777777776
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  5
Key:  (23, 24)  r:  0.1724137931034483
Key:  (22, 24)  Count:  32
Key:  (22, 24)  value:  4
Key:  (22, 24)  r:  0.125
Key:  (22, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 24, 25)  value:  1
Key:  (22, 24, 25)  r:  0.029411764705882353
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  9
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.28125
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  3
Key:  (7, 26)  r:  0.015306122448979591
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  26
Key:  (27, 28)  r:  0.9285714285714286
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  17
Key:  (29, 30)  r:  0.68
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  34
Key:  (31, 32)  r:  0.6538461538461539
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  1
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.03571428571428571
Key:  (29, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 31, 32)  value:  1
Key:  (29, 31, 32)  r:  0.016129032258064516
Key:  (7, 33)  Count:  241
Key:  (7, 33)  value:  1
Key:  (7, 33)  r:  0.004149377593360996
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  18
Key:  (33, 34)  r:  0.3
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  1
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0136986301369863
Key:  (33, 36)  Count:  60
Key:  (33, 36)  value:  1
Key:  (33, 36)  r:  0.016666666666666666
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  16
Key:  (37, 38)  r:  0.5714285714285714
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  5
Key:  (39, 40)  r:  0.13513513513513514
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  17
Key:  (43, 44)  r:  0.5862068965517241
Key:  (40, 41)  Count:  37
Key:  (40, 41)  value:  1
Key:  (40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (39, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 43, 44)  value:  1
Key:  (39, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  12
Key:  (45, 46)  r:  0.4
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  1
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.03333333333333333
Key:  (41, 49)  Count:  58
Key:  (41, 49)  value:  1
Key:  (41, 49)  r:  0.017241379310344827
Key:  (43, 44, 48)  Count:  47
Key:  (43, 44, 48)  value:  1
Key:  (43, 44, 48)  r:  0.02127659574468085
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  8
Key:  (48, 49)  r:  0.25806451612903225
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  20
Key:  (53, 54)  r:  0.5555555555555556
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  2
Key:  (57, 58)  r:  0.06060606060606061
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  34
Key:  (64, 65)  r:  0.6181818181818182
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  20
Key:  (67, 69)  r:  0.46511627906976744
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  4
Key:  (72, 73)  r:  0.14814814814814814
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  1
Key:  (71, 74)  r:  0.024390243902439025
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  51
Key:  (76, 77)  r:  0.85
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  21
Key:  (80, 81)  r:  0.4666666666666667
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  24
Key:  (82, 83)  r:  0.7058823529411765
Key:  (78, 81)  Count:  47
Key:  (78, 81)  value:  1
Key:  (78, 81)  r:  0.02127659574468085
Key:  (81, 82, 83)  Count:  43
Key:  (81, 82, 83)  value:  1
Key:  (81, 82, 83)  r:  0.023255813953488372
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  28
Key:  (86, 87)  r:  0.875
Key:  (80, 81, 82, 83)  Count:  45
Key:  (80, 81, 82, 83)  value:  1
Key:  (80, 81, 82, 83)  r:  0.022222222222222223
Key:  (78, 90)  Count:  70
Key:  (78, 90)  value:  1
Key:  (78, 90)  r:  0.014285714285714285
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  14
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.34146341463414637
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (80, 81, 86, 87)  Count:  54
Key:  (80, 81, 86, 87)  value:  2
Key:  (80, 81, 86, 87)  r:  0.037037037037037035
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  17
Key:  (93, 94)  r:  0.4146341463414634
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (91, 92)  Count:  41
Key:  (91, 92)  value:  8
Key:  (91, 92)  r:  0.1951219512195122
Key:  (82, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  24
Key:  (95, 96)  r:  0.8275862068965517
Key:  (84, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 91, 92)  value:  1
Key:  (84, 91, 92)  r:  0.014925373134328358
Key:  (81, 95, 96)  Count:  61
Key:  (81, 95, 96)  value:  2
Key:  (81, 95, 96)  r:  0.03278688524590164
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  value:  1
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  r:  0.024390243902439025
Key:  (90, 92)  Count:  41
Key:  (90, 92)  value:  1
Key:  (90, 92)  r:  0.024390243902439025
Key:  (99, 101)  Count:  34
Key:  (99, 101)  value:  1
Key:  (99, 101)  r:  0.029411764705882353
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  3
Key:  (98, 99)  r:  0.08571428571428572
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  10
Key:  (102, 103)  r:  0.3333333333333333
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  3
Key:  (104, 105)  r:  0.12
Key:  (102, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  5
Key:  (106, 107)  r:  0.17857142857142858
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  25
Key:  (108, 109)  r:  0.8928571428571429
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  18
Key:  (113, 114)  r:  0.5625
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  22
Key:  (116, 117)  r:  0.6875
Key:  (110, 113, 114)  Count:  37
Key:  (110, 113, 114)  value:  1
Key:  (110, 113, 114)  r:  0.02702702702702703
Key:  (110, 111)  Count:  37
Key:  (110, 111)  value:  4
Key:  (110, 111)  r:  0.10810810810810811
Key:  (111, 116, 117)  Count:  41
Key:  (111, 116, 117)  value:  1
Key:  (111, 116, 117)  r:  0.024390243902439025
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  4
Key:  (113, 115)  r:  0.125
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  25
Key:  (123, 124)  r:  0.8620689655172413
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  4
Key:  (121, 122)  r:  0.14285714285714285
Key:  (127, 128)  Count:  40
Key:  (127, 128)  value:  8
Key:  (127, 128)  r:  0.2
Key:  (125, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 127, 128)  value:  5
Key:  (125, 127, 128)  r:  0.1111111111111111
Key:  (125, 128)  Count:  45
Key:  (125, 128)  value:  18
Key:  (125, 128)  r:  0.4
Key:  (126, 129)  Count:  41
Key:  (126, 129)  value:  6
Key:  (126, 129)  r:  0.14634146341463414
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  7
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.15555555555555556
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  2
Key:  (134, 135)  r:  0.058823529411764705
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  12
Key:  (132, 133)  r:  0.2926829268292683
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  3
Key:  (136, 137)  r:  0.16666666666666666
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  2
Key:  (139, 147)  r:  0.03278688524590164
Key:  (138, 143)  Count:  65
Key:  (138, 143)  value:  2
Key:  (138, 143)  r:  0.03076923076923077
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  4
Key:  (144, 145)  r:  0.15384615384615385
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  10
Key:  (143, 146)  r:  0.2777777777777778
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  12
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.3157894736842105
Key:  (142, 143)  Count:  38
Key:  (142, 143)  value:  2
Key:  (142, 143)  r:  0.05263157894736842
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  1
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.021739130434782608
Key:  (142, 147)  Count:  46
Key:  (142, 147)  value:  1
Key:  (142, 147)  r:  0.021739130434782608
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  24
Key:  (0, 1)  r:  0.9230769230769231
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  28
Key:  (2, 3)  r:  0.875
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  1
Key:  (4, 6)  r:  0.043478260869565216
Key:  (0, 1, 5)  Count:  26
Key:  (0, 1, 5)  value:  1
Key:  (0, 1, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (0, 1, 6)  Count:  26
Key:  (0, 1, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 6)  r:  0.038461538461538464
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  1
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.023255813953488372
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  1
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.024390243902439025
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  25
Key:  (11, 12)  r:  0.78125
Key:  (10, 11, 12)  Count:  45
Key:  (10, 11, 12)  value:  1
Key:  (10, 11, 12)  r:  0.022222222222222223
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  16
Key:  (13, 14)  r:  0.5
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  40
Key:  (15, 16)  r:  0.7017543859649122
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  4
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  value:  1
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  value:  2
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (11, 19)  Count:  50
Key:  (11, 19)  value:  1
Key:  (11, 19)  r:  0.02
Key:  (15, 16, 17)  Count:  57
Key:  (15, 16, 17)  value:  2
Key:  (15, 16, 17)  r:  0.03508771929824561
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  4
Key:  (7, 18)  r:  0.02040816326530612
Key:  (13, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (13, 15, 16, 17)  r:  0.016666666666666666
Key:  (14, 15, 16, 17)  Count:  59
Key:  (14, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (14, 15, 16, 17)  r:  0.01694915254237288
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  3
Key:  (13, 19)  r:  0.08108108108108109
Key:  (14, 17)  Count:  46
Key:  (14, 17)  value:  2
Key:  (14, 17)  r:  0.043478260869565216
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  4
Key:  (7, 21)  r:  0.02040816326530612
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  1
Key:  (18, 20)  r:  0.017241379310344827
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  1
Key:  (20, 21)  r:  0.027777777777777776
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  11
Key:  (23, 24)  r:  0.3793103448275862
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  2
Key:  (21, 22)  r:  0.03636363636363636
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  13
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.40625
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  1
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.029411764705882353
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  3
Key:  (7, 26)  r:  0.015306122448979591
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  26
Key:  (27, 28)  r:  0.9285714285714286
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  18
Key:  (29, 30)  r:  0.72
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  39
Key:  (31, 32)  r:  0.75
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  1
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.03571428571428571
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (7, 33)  Count:  241
Key:  (7, 33)  value:  2
Key:  (7, 33)  r:  0.008298755186721992
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  1
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.004149377593360996
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  29
Key:  (33, 34)  r:  0.48333333333333334
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  1
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0136986301369863
Key:  (33, 36)  Count:  60
Key:  (33, 36)  value:  1
Key:  (33, 36)  r:  0.016666666666666666
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  19
Key:  (37, 38)  r:  0.6785714285714286
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  7
Key:  (39, 40)  r:  0.1891891891891892
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  23
Key:  (43, 44)  r:  0.7931034482758621
Key:  (39, 41)  Count:  35
Key:  (39, 41)  value:  1
Key:  (39, 41)  r:  0.02857142857142857
Key:  (40, 41)  Count:  37
Key:  (40, 41)  value:  1
Key:  (40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (39, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 43, 44)  value:  1
Key:  (39, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  19
Key:  (45, 46)  r:  0.6333333333333333
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  1
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.03333333333333333
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  19
Key:  (48, 49)  r:  0.6129032258064516
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  1
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.017241379310344827
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  1
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.020833333333333332
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  1
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.02564102564102564
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  27
Key:  (53, 54)  r:  0.75
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  2
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.05405405405405406
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  5
Key:  (57, 58)  r:  0.15151515151515152
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  1
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  42
Key:  (64, 65)  r:  0.7636363636363637
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  25
Key:  (67, 69)  r:  0.5813953488372093
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  7
Key:  (72, 73)  r:  0.25925925925925924
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  1
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.02857142857142857
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  1
Key:  (71, 74)  r:  0.024390243902439025
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  50
Key:  (76, 77)  r:  0.8333333333333334
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  26
Key:  (80, 81)  r:  0.5777777777777777
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  24
Key:  (82, 83)  r:  0.7058823529411765
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  3
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.04838709677419355
Key:  (75, 78)  Count:  61
Key:  (75, 78)  value:  1
Key:  (75, 78)  r:  0.01639344262295082
Key:  (78, 80, 81)  Count:  48
Key:  (78, 80, 81)  value:  2
Key:  (78, 80, 81)  r:  0.041666666666666664
Key:  (79, 80, 81)  Count:  45
Key:  (79, 80, 81)  value:  1
Key:  (79, 80, 81)  r:  0.022222222222222223
Key:  (80, 81, 82, 83)  Count:  45
Key:  (80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (80, 81, 82, 83)  r:  0.044444444444444446
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  27
Key:  (86, 87)  r:  0.84375
Key:  (80, 81, 84)  Count:  45
Key:  (80, 81, 84)  value:  1
Key:  (80, 81, 84)  r:  0.022222222222222223
Key:  (78, 90)  Count:  70
Key:  (78, 90)  value:  1
Key:  (78, 90)  r:  0.014285714285714285
Key:  (78, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (80, 81, 85)  Count:  51
Key:  (80, 81, 85)  value:  1
Key:  (80, 81, 85)  r:  0.0196078431372549
Key:  (80, 81, 86, 87)  Count:  54
Key:  (80, 81, 86, 87)  value:  2
Key:  (80, 81, 86, 87)  r:  0.037037037037037035
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  17
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.4146341463414634
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  22
Key:  (93, 94)  r:  0.5365853658536586
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  24
Key:  (95, 96)  r:  0.8275862068965517
Key:  (75, 80, 81)  Count:  61
Key:  (75, 80, 81)  value:  1
Key:  (75, 80, 81)  r:  0.01639344262295082
Key:  (82, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (91, 92)  Count:  41
Key:  (91, 92)  value:  5
Key:  (91, 92)  r:  0.12195121951219512
Key:  (84, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 91, 92)  value:  1
Key:  (84, 91, 92)  r:  0.014925373134328358
Key:  (80, 81, 95, 96)  Count:  62
Key:  (80, 81, 95, 96)  value:  2
Key:  (80, 81, 95, 96)  r:  0.03225806451612903
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (86, 87, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 93, 94)  value:  1
Key:  (86, 87, 93, 94)  r:  0.02
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  value:  2
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  r:  0.04878048780487805
Key:  (90, 92)  Count:  41
Key:  (90, 92)  value:  1
Key:  (90, 92)  r:  0.024390243902439025
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  26
Key:  (98, 99)  r:  0.7428571428571429
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  1
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.02857142857142857
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  25
Key:  (102, 103)  r:  0.8333333333333334
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  13
Key:  (104, 105)  r:  0.52
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  20
Key:  (106, 107)  r:  0.7142857142857143
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  27
Key:  (108, 109)  r:  0.9642857142857143
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  2
Key:  (111, 112)  r:  0.05405405405405406
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  23
Key:  (113, 114)  r:  0.71875
Key:  (108, 109, 111)  Count:  46
Key:  (108, 109, 111)  value:  1
Key:  (108, 109, 111)  r:  0.021739130434782608
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  29
Key:  (116, 117)  r:  0.90625
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  2
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.05128205128205128
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.02564102564102564
Key:  (110, 111)  Count:  37
Key:  (110, 111)  value:  11
Key:  (110, 111)  r:  0.2972972972972973
Key:  (110, 111, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 116, 117)  value:  1
Key:  (110, 111, 116, 117)  r:  0.023255813953488372
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  5
Key:  (113, 115)  r:  0.15625
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  10
Key:  (119, 120)  r:  0.3225806451612903
Key:  (110, 111, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 119, 120)  value:  1
Key:  (110, 111, 119, 120)  r:  0.015873015873015872
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  1
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.02857142857142857
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  7
Key:  (121, 122)  r:  0.25
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  26
Key:  (123, 124)  r:  0.896551724137931
Key:  (127, 128)  Count:  40
Key:  (127, 128)  value:  5
Key:  (127, 128)  r:  0.125
Key:  (125, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 127, 128)  value:  16
Key:  (125, 127, 128)  r:  0.35555555555555557
Key:  (126, 129)  Count:  41
Key:  (126, 129)  value:  11
Key:  (126, 129)  r:  0.2682926829268293
Key:  (125, 128)  Count:  45
Key:  (125, 128)  value:  10
Key:  (125, 128)  r:  0.2222222222222222
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  9
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.2
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  14
Key:  (134, 135)  r:  0.4117647058823529
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  1
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.022222222222222223
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  18
Key:  (132, 133)  r:  0.43902439024390244
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  7
Key:  (136, 137)  r:  0.3888888888888889
Key:  (138, 142)  Count:  64
Key:  (138, 142)  value:  1
Key:  (138, 142)  r:  0.015625
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  2
Key:  (139, 147)  r:  0.03278688524590164
Key:  (138, 143, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 146)  value:  2
Key:  (138, 143, 146)  r:  0.03076923076923077
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  15
Key:  (144, 145)  r:  0.5769230769230769
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  9
Key:  (143, 146)  r:  0.25
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  15
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.39473684210526316
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  3
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.06521739130434782
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  23
Key:  (0, 1)  r:  0.8846153846153846
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  27
Key:  (2, 3)  r:  0.84375
Key:  (4, 5)  Count:  26
Key:  (4, 5)  value:  1
Key:  (4, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  1
Key:  (4, 6)  r:  0.043478260869565216
Key:  (0, 1, 5)  Count:  26
Key:  (0, 1, 5)  value:  2
Key:  (0, 1, 5)  r:  0.07692307692307693
Key:  (0, 1, 6)  Count:  26
Key:  (0, 1, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 6)  r:  0.038461538461538464
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  1
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.023255813953488372
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  2
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.04878048780487805
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  24
Key:  (11, 12)  r:  0.75
Key:  (9, 10)  Count:  32
Key:  (9, 10)  value:  2
Key:  (9, 10)  r:  0.0625
Key:  (10, 11, 12)  Count:  45
Key:  (10, 11, 12)  value:  1
Key:  (10, 11, 12)  r:  0.022222222222222223
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  19
Key:  (13, 14)  r:  0.59375
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  38
Key:  (15, 16)  r:  0.6666666666666666
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  4
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  4
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (11, 19)  Count:  50
Key:  (11, 19)  value:  1
Key:  (11, 19)  r:  0.02
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  4
Key:  (7, 18)  r:  0.02040816326530612
Key:  (15, 16, 17)  Count:  57
Key:  (15, 16, 17)  value:  1
Key:  (15, 16, 17)  r:  0.017543859649122806
Key:  (13, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (13, 15, 16, 17)  r:  0.016666666666666666
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  r:  0.016666666666666666
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  3
Key:  (13, 19)  r:  0.08108108108108109
Key:  (14, 15, 16, 17)  Count:  59
Key:  (14, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (14, 15, 16, 17)  r:  0.01694915254237288
Key:  (14, 17)  Count:  46
Key:  (14, 17)  value:  1
Key:  (14, 17)  r:  0.021739130434782608
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  5
Key:  (7, 21)  r:  0.025510204081632654
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  2
Key:  (18, 20)  r:  0.034482758620689655
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  1
Key:  (20, 21)  r:  0.027777777777777776
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  13
Key:  (23, 24)  r:  0.4482758620689655
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  2
Key:  (21, 22)  r:  0.03636363636363636
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  14
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.4375
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  1
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.029411764705882353
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  3
Key:  (7, 26)  r:  0.015306122448979591
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  26
Key:  (27, 28)  r:  0.9285714285714286
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  20
Key:  (29, 30)  r:  0.8
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  44
Key:  (31, 32)  r:  0.8461538461538461
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  1
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.03571428571428571
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  4
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.016597510373443983
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  37
Key:  (33, 34)  r:  0.6166666666666667
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  1
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0136986301369863
Key:  (33, 34, 36)  Count:  60
Key:  (33, 34, 36)  value:  1
Key:  (33, 34, 36)  r:  0.016666666666666666
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  22
Key:  (37, 38)  r:  0.7857142857142857
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  8
Key:  (39, 40)  r:  0.21621621621621623
Key:  (39, 41)  Count:  35
Key:  (39, 41)  value:  1
Key:  (39, 41)  r:  0.02857142857142857
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  24
Key:  (43, 44)  r:  0.8275862068965517
Key:  (39, 40, 41)  Count:  37
Key:  (39, 40, 41)  value:  1
Key:  (39, 40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (40, 41)  Count:  37
Key:  (40, 41)  value:  1
Key:  (40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (39, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 43, 44)  value:  1
Key:  (39, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (40, 43, 44)  Count:  45
Key:  (40, 43, 44)  value:  1
Key:  (40, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  26
Key:  (45, 46)  r:  0.8666666666666667
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  1
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.03333333333333333
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  25
Key:  (48, 49)  r:  0.8064516129032258
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  1
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.017241379310344827
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  1
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.020833333333333332
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  1
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.02564102564102564
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  23
Key:  (53, 54)  r:  0.6388888888888888
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  2
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.03508771929824561
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  5
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.13513513513513514
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  6
Key:  (57, 58)  r:  0.18181818181818182
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (55, 57, 58)  Count:  37
Key:  (55, 57, 58)  value:  2
Key:  (55, 57, 58)  r:  0.05405405405405406
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  1
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (62, 63)  Count:  20
Key:  (62, 63)  value:  1
Key:  (62, 63)  r:  0.05
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  48
Key:  (64, 65)  r:  0.8727272727272727
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  25
Key:  (67, 69)  r:  0.5813953488372093
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  11
Key:  (72, 73)  r:  0.4074074074074074
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  1
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.02857142857142857
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  1
Key:  (71, 74)  r:  0.024390243902439025
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  35
Key:  (76, 77)  r:  0.5833333333333334
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  24
Key:  (80, 81)  r:  0.5333333333333333
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  26
Key:  (82, 83)  r:  0.7647058823529411
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  20
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.3225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 78)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 78)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 80, 81)  Count:  48
Key:  (78, 80, 81)  value:  2
Key:  (78, 80, 81)  r:  0.041666666666666664
Key:  (79, 80, 81)  Count:  45
Key:  (79, 80, 81)  value:  1
Key:  (79, 80, 81)  r:  0.022222222222222223
Key:  (80, 81, 82, 83)  Count:  45
Key:  (80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (80, 81, 82, 83)  r:  0.044444444444444446
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  27
Key:  (86, 87)  r:  0.84375
Key:  (80, 81, 84)  Count:  45
Key:  (80, 81, 84)  value:  2
Key:  (80, 81, 84)  r:  0.044444444444444446
Key:  (78, 90, 91)  Count:  70
Key:  (78, 90, 91)  value:  1
Key:  (78, 90, 91)  r:  0.014285714285714285
Key:  (78, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (80, 81, 85)  Count:  51
Key:  (80, 81, 85)  value:  1
Key:  (80, 81, 85)  r:  0.0196078431372549
Key:  (79, 93)  Count:  65
Key:  (79, 93)  value:  1
Key:  (79, 93)  r:  0.015384615384615385
Key:  (80, 81, 86, 87)  Count:  54
Key:  (80, 81, 86, 87)  value:  1
Key:  (80, 81, 86, 87)  r:  0.018518518518518517
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  22
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.5365853658536586
Key:  (75, 80, 81, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 80, 81, 86, 87)  value:  1
Key:  (75, 80, 81, 86, 87)  r:  0.015873015873015872
Key:  (79, 93, 94)  Count:  72
Key:  (79, 93, 94)  value:  1
Key:  (79, 93, 94)  r:  0.013888888888888888
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (75, 80, 81)  Count:  61
Key:  (75, 80, 81)  value:  4
Key:  (75, 80, 81)  r:  0.06557377049180328
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  22
Key:  (93, 94)  r:  0.5365853658536586
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  2
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.029411764705882353
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  24
Key:  (95, 96)  r:  0.8275862068965517
Key:  (84, 90, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (84, 90, 91, 92)  r:  0.014925373134328358
Key:  (80, 81, 95, 96)  Count:  62
Key:  (80, 81, 95, 96)  value:  2
Key:  (80, 81, 95, 96)  r:  0.03225806451612903
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (86, 87, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 93, 94)  value:  1
Key:  (86, 87, 93, 94)  r:  0.02
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  value:  2
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  r:  0.04878048780487805
Key:  (76, 77, 88)  Count:  64
Key:  (76, 77, 88)  value:  1
Key:  (76, 77, 88)  r:  0.015625
Key:  (90, 92)  Count:  41
Key:  (90, 92)  value:  1
Key:  (90, 92)  r:  0.024390243902439025
Key:  (91, 92)  Count:  41
Key:  (91, 92)  value:  3
Key:  (91, 92)  r:  0.07317073170731707
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  33
Key:  (98, 99)  r:  0.9428571428571428
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  1
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.02857142857142857
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  29
Key:  (102, 103)  r:  0.9666666666666667
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  19
Key:  (104, 105)  r:  0.76
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  22
Key:  (106, 107)  r:  0.7857142857142857
Key:  (104, 105, 106, 107)  Count:  42
Key:  (104, 105, 106, 107)  value:  1
Key:  (104, 105, 106, 107)  r:  0.023809523809523808
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  27
Key:  (108, 109)  r:  0.9642857142857143
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  3
Key:  (111, 112)  r:  0.08108108108108109
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  22
Key:  (113, 114)  r:  0.6875
Key:  (108, 109, 111)  Count:  46
Key:  (108, 109, 111)  value:  1
Key:  (108, 109, 111)  r:  0.021739130434782608
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  29
Key:  (116, 117)  r:  0.90625
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  4
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.10256410256410256
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.02564102564102564
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  r:  0.02564102564102564
Key:  (110, 111)  Count:  37
Key:  (110, 111)  value:  12
Key:  (110, 111)  r:  0.32432432432432434
Key:  (110, 111, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 116, 117)  value:  1
Key:  (110, 111, 116, 117)  r:  0.023255813953488372
Key:  (113, 114, 115)  Count:  32
Key:  (113, 114, 115)  value:  1
Key:  (113, 114, 115)  r:  0.03125
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  6
Key:  (113, 115)  r:  0.1875
Key:  (110, 111, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 119, 120)  value:  2
Key:  (110, 111, 119, 120)  r:  0.031746031746031744
Key:  (116, 117, 118)  Count:  45
Key:  (116, 117, 118)  value:  1
Key:  (116, 117, 118)  r:  0.022222222222222223
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  11
Key:  (119, 120)  r:  0.3548387096774194
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  1
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.02857142857142857
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  11
Key:  (121, 122)  r:  0.39285714285714285
Key:  (118, 121, 122)  Count:  50
Key:  (118, 121, 122)  value:  1
Key:  (118, 121, 122)  r:  0.02
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  26
Key:  (123, 124)  r:  0.896551724137931
Key:  (127, 128)  Count:  40
Key:  (127, 128)  value:  4
Key:  (127, 128)  r:  0.1
Key:  (125, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 127, 128)  value:  23
Key:  (125, 127, 128)  r:  0.5111111111111111
Key:  (126, 129)  Count:  41
Key:  (126, 129)  value:  14
Key:  (126, 129)  r:  0.34146341463414637
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  5
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.1111111111111111
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  value:  6
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  r:  0.13333333333333333
Key:  (125, 128)  Count:  45
Key:  (125, 128)  value:  2
Key:  (125, 128)  r:  0.044444444444444446
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  16
Key:  (134, 135)  r:  0.47058823529411764
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  22
Key:  (132, 133)  r:  0.5365853658536586
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  1
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.022222222222222223
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  14
Key:  (136, 137)  r:  0.7777777777777778
Key:  (138, 142)  Count:  64
Key:  (138, 142)  value:  1
Key:  (138, 142)  r:  0.015625
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  3
Key:  (139, 147)  r:  0.04918032786885246
Key:  (138, 143, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  23
Key:  (144, 145)  r:  0.8846153846153846
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  11
Key:  (143, 146)  r:  0.3055555555555556
Key:  (140, 141)  Count:  22
Key:  (140, 141)  value:  1
Key:  (140, 141)  r:  0.045454545454545456
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  16
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.42105263157894735
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  4
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.08695652173913043
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  23
Key:  (0, 1)  r:  0.8846153846153846
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  26
Key:  (2, 3)  r:  0.8125
Key:  (4, 5)  Count:  26
Key:  (4, 5)  value:  1
Key:  (4, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  1
Key:  (4, 6)  r:  0.043478260869565216
Key:  (0, 1, 5)  Count:  26
Key:  (0, 1, 5)  value:  2
Key:  (0, 1, 5)  r:  0.07692307692307693
Key:  (0, 1, 6)  Count:  26
Key:  (0, 1, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 6)  r:  0.038461538461538464
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (5, 6, 8)  Count:  63
Key:  (5, 6, 8)  value:  1
Key:  (5, 6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  2
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.046511627906976744
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  2
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.04878048780487805
Key:  (7, 10)  Count:  196
Key:  (7, 10)  value:  1
Key:  (7, 10)  r:  0.00510204081632653
Key:  (9, 10)  Count:  32
Key:  (9, 10)  value:  4
Key:  (9, 10)  r:  0.125
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  24
Key:  (11, 12)  r:  0.75
Key:  (10, 11, 12)  Count:  45
Key:  (10, 11, 12)  value:  1
Key:  (10, 11, 12)  r:  0.022222222222222223
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  20
Key:  (13, 14)  r:  0.625
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  36
Key:  (15, 16)  r:  0.631578947368421
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  5
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.025510204081632654
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  4
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (11, 19)  Count:  50
Key:  (11, 19)  value:  1
Key:  (11, 19)  r:  0.02
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  4
Key:  (7, 18)  r:  0.02040816326530612
Key:  (15, 16, 17)  Count:  57
Key:  (15, 16, 17)  value:  1
Key:  (15, 16, 17)  r:  0.017543859649122806
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  value:  2
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  r:  0.03333333333333333
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  2
Key:  (13, 19)  r:  0.05405405405405406
Key:  (14, 15, 16, 17)  Count:  59
Key:  (14, 15, 16, 17)  value:  2
Key:  (14, 15, 16, 17)  r:  0.03389830508474576
Key:  (13, 14, 19)  Count:  37
Key:  (13, 14, 19)  value:  2
Key:  (13, 14, 19)  r:  0.05405405405405406
Key:  (17, 18)  Count:  49
Key:  (17, 18)  value:  2
Key:  (17, 18)  r:  0.04081632653061224
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (17, 19)  Count:  34
Key:  (17, 19)  value:  3
Key:  (17, 19)  r:  0.08823529411764706
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  6
Key:  (7, 21)  r:  0.030612244897959183
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  2
Key:  (18, 20)  r:  0.034482758620689655
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  1
Key:  (20, 21)  r:  0.027777777777777776
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  13
Key:  (23, 24)  r:  0.4482758620689655
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  2
Key:  (21, 22)  r:  0.03636363636363636
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  13
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.40625
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  2
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.058823529411764705
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  3
Key:  (7, 26)  r:  0.015306122448979591
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  25
Key:  (27, 28)  r:  0.8928571428571429
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  20
Key:  (29, 30)  r:  0.8
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  47
Key:  (31, 32)  r:  0.9038461538461539
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  2
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.07142857142857142
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  45
Key:  (33, 34)  r:  0.75
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  5
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.02074688796680498
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  1
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0136986301369863
Key:  (33, 34, 36)  Count:  60
Key:  (33, 34, 36)  value:  1
Key:  (33, 34, 36)  r:  0.016666666666666666
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  25
Key:  (37, 38)  r:  0.8928571428571429
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  9
Key:  (39, 40)  r:  0.24324324324324326
Key:  (39, 41)  Count:  35
Key:  (39, 41)  value:  1
Key:  (39, 41)  r:  0.02857142857142857
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  24
Key:  (43, 44)  r:  0.8275862068965517
Key:  (39, 40, 41)  Count:  37
Key:  (39, 40, 41)  value:  1
Key:  (39, 40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (40, 41)  Count:  37
Key:  (40, 41)  value:  1
Key:  (40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (39, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 43, 44)  value:  1
Key:  (39, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (40, 43, 44)  Count:  45
Key:  (40, 43, 44)  value:  1
Key:  (40, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  25
Key:  (45, 46)  r:  0.8333333333333334
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  1
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.03333333333333333
Key:  (42, 45, 46)  Count:  40
Key:  (42, 45, 46)  value:  1
Key:  (42, 45, 46)  r:  0.025
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  24
Key:  (48, 49)  r:  0.7741935483870968
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  1
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.017241379310344827
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  1
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.020833333333333332
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  2
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.05128205128205128
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  22
Key:  (53, 54)  r:  0.6111111111111112
Key:  (51, 52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (51, 52, 53, 54)  value:  1
Key:  (51, 52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54, 57)  Count:  58
Key:  (52, 53, 54, 57)  value:  1
Key:  (52, 53, 54, 57)  r:  0.017241379310344827
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  5
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.13513513513513514
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  10
Key:  (57, 58)  r:  0.30303030303030304
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (55, 57, 58)  Count:  37
Key:  (55, 57, 58)  value:  2
Key:  (55, 57, 58)  r:  0.05405405405405406
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  1
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (62, 63)  Count:  20
Key:  (62, 63)  value:  1
Key:  (62, 63)  r:  0.05
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  55
Key:  (64, 65)  r:  1.0
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  27
Key:  (67, 69)  r:  0.627906976744186
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  13
Key:  (72, 73)  r:  0.48148148148148145
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  1
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.02857142857142857
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  1
Key:  (71, 74)  r:  0.024390243902439025
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  18
Key:  (76, 77)  r:  0.3
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  25
Key:  (80, 81)  r:  0.5555555555555556
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  25
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.4032258064516129
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  24
Key:  (82, 83)  r:  0.7058823529411765
Key:  (75, 76, 77, 78)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 78)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 80, 81)  Count:  48
Key:  (78, 80, 81)  value:  2
Key:  (78, 80, 81)  r:  0.041666666666666664
Key:  (75, 76, 77, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 82, 83)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 82, 83)  r:  0.03225806451612903
Key:  (79, 80, 81)  Count:  45
Key:  (79, 80, 81)  value:  2
Key:  (79, 80, 81)  r:  0.044444444444444446
Key:  (80, 81, 82, 83)  Count:  45
Key:  (80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (80, 81, 82, 83)  r:  0.044444444444444446
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  26
Key:  (86, 87)  r:  0.8125
Key:  (80, 81, 84)  Count:  45
Key:  (80, 81, 84)  value:  2
Key:  (80, 81, 84)  r:  0.044444444444444446
Key:  (78, 90, 91)  Count:  70
Key:  (78, 90, 91)  value:  1
Key:  (78, 90, 91)  r:  0.014285714285714285
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  r:  0.016129032258064516
Key:  (78, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  r:  0.016129032258064516
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  r:  0.015873015873015872
Key:  (79, 93)  Count:  65
Key:  (79, 93)  value:  1
Key:  (79, 93)  r:  0.015384615384615385
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  24
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.5853658536585366
Key:  (75, 80, 81, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 80, 81, 86, 87)  value:  1
Key:  (75, 80, 81, 86, 87)  r:  0.015873015873015872
Key:  (79, 93, 94)  Count:  72
Key:  (79, 93, 94)  value:  1
Key:  (79, 93, 94)  r:  0.013888888888888888
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (75, 80, 81)  Count:  61
Key:  (75, 80, 81)  value:  4
Key:  (75, 80, 81)  r:  0.06557377049180328
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  21
Key:  (93, 94)  r:  0.5121951219512195
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  2
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.029411764705882353
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  24
Key:  (95, 96)  r:  0.8275862068965517
Key:  (84, 90, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (84, 90, 91, 92)  r:  0.014925373134328358
Key:  (80, 81, 95, 96)  Count:  62
Key:  (80, 81, 95, 96)  value:  2
Key:  (80, 81, 95, 96)  r:  0.03225806451612903
Key:  (84, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (86, 87, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 93, 94)  value:  2
Key:  (86, 87, 93, 94)  r:  0.04
Key:  (76, 77, 88)  Count:  64
Key:  (76, 77, 88)  value:  8
Key:  (76, 77, 88)  r:  0.125
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  value:  2
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  r:  0.04878048780487805
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  value:  3
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.06818181818181818
Key:  (90, 92)  Count:  41
Key:  (90, 92)  value:  2
Key:  (90, 92)  r:  0.04878048780487805
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  33
Key:  (98, 99)  r:  0.9428571428571428
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  1
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.02857142857142857
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  29
Key:  (102, 103)  r:  0.9666666666666667
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  23
Key:  (104, 105)  r:  0.92
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  24
Key:  (106, 107)  r:  0.8571428571428571
Key:  (104, 105, 106, 107)  Count:  42
Key:  (104, 105, 106, 107)  value:  1
Key:  (104, 105, 106, 107)  r:  0.023809523809523808
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  27
Key:  (108, 109)  r:  0.9642857142857143
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  3
Key:  (111, 112)  r:  0.08108108108108109
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  21
Key:  (113, 114)  r:  0.65625
Key:  (110, 111)  Count:  37
Key:  (110, 111)  value:  9
Key:  (110, 111)  r:  0.24324324324324326
Key:  (108, 109, 110, 111)  Count:  46
Key:  (108, 109, 110, 111)  value:  1
Key:  (108, 109, 110, 111)  r:  0.021739130434782608
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  27
Key:  (116, 117)  r:  0.84375
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  13
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.3333333333333333
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.02564102564102564
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  r:  0.02564102564102564
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  value:  2
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  r:  0.046511627906976744
Key:  (113, 114, 115)  Count:  32
Key:  (113, 114, 115)  value:  7
Key:  (113, 114, 115)  r:  0.21875
Key:  (110, 111, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 119, 120)  value:  2
Key:  (110, 111, 119, 120)  r:  0.031746031746031744
Key:  (116, 117, 118)  Count:  45
Key:  (116, 117, 118)  value:  2
Key:  (116, 117, 118)  r:  0.044444444444444446
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  1
Key:  (113, 115)  r:  0.03125
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  12
Key:  (119, 120)  r:  0.3870967741935484
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  1
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.02857142857142857
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  16
Key:  (121, 122)  r:  0.5714285714285714
Key:  (118, 121, 122)  Count:  50
Key:  (118, 121, 122)  value:  1
Key:  (118, 121, 122)  r:  0.02
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  26
Key:  (123, 124)  r:  0.896551724137931
Key:  (125, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 127, 128)  value:  18
Key:  (125, 127, 128)  r:  0.4
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  7
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.15555555555555556
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  value:  13
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  r:  0.28888888888888886
Key:  (126, 129)  Count:  41
Key:  (126, 129)  value:  13
Key:  (126, 129)  r:  0.3170731707317073
Key:  (125, 128)  Count:  45
Key:  (125, 128)  value:  2
Key:  (125, 128)  r:  0.044444444444444446
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  19
Key:  (134, 135)  r:  0.5588235294117647
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  22
Key:  (132, 133)  r:  0.5365853658536586
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  1
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.022222222222222223
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  16
Key:  (136, 137)  r:  0.8888888888888888
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  4
Key:  (139, 147)  r:  0.06557377049180328
Key:  (138, 142)  Count:  64
Key:  (138, 142)  value:  1
Key:  (138, 142)  r:  0.015625
Key:  (138, 143, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  24
Key:  (144, 145)  r:  0.9230769230769231
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  10
Key:  (143, 146)  r:  0.2777777777777778
Key:  (140, 141)  Count:  22
Key:  (140, 141)  value:  2
Key:  (140, 141)  r:  0.09090909090909091
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  18
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.47368421052631576
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  4
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.08695652173913043
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  20
Key:  (0, 1)  r:  0.7692307692307693
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  21
Key:  (2, 3)  r:  0.65625
Key:  (4, 5)  Count:  26
Key:  (4, 5)  value:  1
Key:  (4, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  2
Key:  (4, 6)  r:  0.08695652173913043
Key:  (0, 1, 5)  Count:  26
Key:  (0, 1, 5)  value:  2
Key:  (0, 1, 5)  r:  0.07692307692307693
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  value:  2
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  r:  0.0625
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (0, 1, 2, 3)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3)  value:  2
Key:  (0, 1, 2, 3)  r:  0.0625
Key:  (5, 6, 8)  Count:  63
Key:  (5, 6, 8)  value:  1
Key:  (5, 6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  3
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.06976744186046512
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  2
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.04878048780487805
Key:  (7, 10)  Count:  196
Key:  (7, 10)  value:  1
Key:  (7, 10)  r:  0.00510204081632653
Key:  (9, 10)  Count:  32
Key:  (9, 10)  value:  4
Key:  (9, 10)  r:  0.125
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  24
Key:  (11, 12)  r:  0.75
Key:  (10, 11, 12)  Count:  45
Key:  (10, 11, 12)  value:  1
Key:  (10, 11, 12)  r:  0.022222222222222223
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  20
Key:  (13, 14)  r:  0.625
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  7
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.03571428571428571
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  4
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (11, 19)  Count:  50
Key:  (11, 19)  value:  1
Key:  (11, 19)  r:  0.02
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  4
Key:  (7, 18)  r:  0.02040816326530612
Key:  (15, 16, 17)  Count:  57
Key:  (15, 16, 17)  value:  1
Key:  (15, 16, 17)  r:  0.017543859649122806
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  value:  2
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  r:  0.03333333333333333
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  2
Key:  (13, 19)  r:  0.05405405405405406
Key:  (14, 15, 16, 17)  Count:  59
Key:  (14, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (14, 15, 16, 17)  r:  0.01694915254237288
Key:  (14, 15, 16, 17, 18)  Count:  61
Key:  (14, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (14, 15, 16, 17, 18)  r:  0.01639344262295082
Key:  (13, 14, 17, 18, 19)  Count:  62
Key:  (13, 14, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 17, 18, 19)  r:  0.016129032258064516
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  34
Key:  (15, 16)  r:  0.5964912280701754
Key:  (13, 14, 19)  Count:  37
Key:  (13, 14, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 19)  r:  0.02702702702702703
Key:  (17, 18)  Count:  49
Key:  (17, 18)  value:  3
Key:  (17, 18)  r:  0.061224489795918366
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (17, 19)  Count:  34
Key:  (17, 19)  value:  5
Key:  (17, 19)  r:  0.14705882352941177
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  6
Key:  (7, 21)  r:  0.030612244897959183
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  2
Key:  (18, 20)  r:  0.034482758620689655
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  1
Key:  (20, 21)  r:  0.027777777777777776
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  12
Key:  (23, 24)  r:  0.41379310344827586
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  2
Key:  (21, 22)  r:  0.03636363636363636
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  14
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.4375
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  2
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.058823529411764705
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  3
Key:  (7, 26)  r:  0.015306122448979591
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  25
Key:  (27, 28)  r:  0.8928571428571429
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  20
Key:  (29, 30)  r:  0.8
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  48
Key:  (31, 32)  r:  0.9230769230769231
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  2
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.07142857142857142
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  47
Key:  (33, 34)  r:  0.7833333333333333
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  5
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.02074688796680498
Key:  (33, 34, 35)  Count:  60
Key:  (33, 34, 35)  value:  2
Key:  (33, 34, 35)  r:  0.03333333333333333
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  1
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0136986301369863
Key:  (33, 34, 36)  Count:  60
Key:  (33, 34, 36)  value:  1
Key:  (33, 34, 36)  r:  0.016666666666666666
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  27
Key:  (37, 38)  r:  0.9642857142857143
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  19
Key:  (39, 40)  r:  0.5135135135135135
Key:  (39, 41)  Count:  35
Key:  (39, 41)  value:  1
Key:  (39, 41)  r:  0.02857142857142857
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  23
Key:  (43, 44)  r:  0.7931034482758621
Key:  (39, 40, 41)  Count:  37
Key:  (39, 40, 41)  value:  1
Key:  (39, 40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (40, 41)  Count:  37
Key:  (40, 41)  value:  1
Key:  (40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (39, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 43, 44)  value:  1
Key:  (39, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (40, 43, 44)  Count:  45
Key:  (40, 43, 44)  value:  1
Key:  (40, 43, 44)  r:  0.022222222222222223
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  25
Key:  (45, 46)  r:  0.8333333333333334
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  2
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.06666666666666667
Key:  (42, 45, 46)  Count:  40
Key:  (42, 45, 46)  value:  1
Key:  (42, 45, 46)  r:  0.025
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  2
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.034482758620689655
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  23
Key:  (48, 49)  r:  0.7419354838709677
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  1
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.020833333333333332
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  2
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.05128205128205128
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  18
Key:  (53, 54)  r:  0.5
Key:  (51, 53, 54)  Count:  56
Key:  (51, 53, 54)  value:  1
Key:  (51, 53, 54)  r:  0.017857142857142856
Key:  (51, 52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (51, 52, 53, 54)  value:  1
Key:  (51, 52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54, 57)  Count:  58
Key:  (52, 53, 54, 57)  value:  1
Key:  (52, 53, 54, 57)  r:  0.017241379310344827
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  7
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.1891891891891892
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  17
Key:  (57, 58)  r:  0.5151515151515151
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  2
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.05405405405405406
Key:  (55, 57, 58)  Count:  37
Key:  (55, 57, 58)  value:  2
Key:  (55, 57, 58)  r:  0.05405405405405406
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (62, 63)  Count:  20
Key:  (62, 63)  value:  2
Key:  (62, 63)  r:  0.1
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  55
Key:  (64, 65)  r:  1.0
Key:  (67, 68)  Count:  40
Key:  (67, 68)  value:  1
Key:  (67, 68)  r:  0.025
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  28
Key:  (67, 69)  r:  0.6511627906976745
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  15
Key:  (72, 73)  r:  0.5555555555555556
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  2
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.05714285714285714
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  1
Key:  (71, 74)  r:  0.024390243902439025
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  13
Key:  (76, 77)  r:  0.21666666666666667
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  25
Key:  (80, 81)  r:  0.5555555555555556
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  21
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.3387096774193548
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  24
Key:  (82, 83)  r:  0.7058823529411765
Key:  (75, 76, 77, 78)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 78)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 80, 81)  Count:  48
Key:  (78, 80, 81)  value:  2
Key:  (78, 80, 81)  r:  0.041666666666666664
Key:  (75, 76, 77, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 82, 83)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 82, 83)  r:  0.016129032258064516
Key:  (79, 80, 81)  Count:  45
Key:  (79, 80, 81)  value:  1
Key:  (79, 80, 81)  r:  0.022222222222222223
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  r:  0.016129032258064516
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  r:  0.03225806451612903
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  26
Key:  (86, 87)  r:  0.8125
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 90, 91)  Count:  70
Key:  (78, 90, 91)  value:  1
Key:  (78, 90, 91)  r:  0.014285714285714285
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  r:  0.016129032258064516
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  r:  0.015873015873015872
Key:  (79, 93)  Count:  65
Key:  (79, 93)  value:  1
Key:  (79, 93)  r:  0.015384615384615385
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  20
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.4878048780487805
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  r:  0.015873015873015872
Key:  (79, 93, 94)  Count:  72
Key:  (79, 93, 94)  value:  1
Key:  (79, 93, 94)  r:  0.013888888888888888
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (75, 80, 81)  Count:  61
Key:  (75, 80, 81)  value:  3
Key:  (75, 80, 81)  r:  0.04918032786885246
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  20
Key:  (93, 94)  r:  0.4878048780487805
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  2
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.029411764705882353
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  24
Key:  (95, 96)  r:  0.8275862068965517
Key:  (84, 90, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (84, 90, 91, 92)  r:  0.014925373134328358
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  Count:  71
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  r:  0.014084507042253521
Key:  (80, 81, 95, 96)  Count:  62
Key:  (80, 81, 95, 96)  value:  1
Key:  (80, 81, 95, 96)  r:  0.016129032258064516
Key:  (84, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (85, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (85, 90, 91, 92)  r:  0.04
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (75, 76, 77, 88)  Count:  66
Key:  (75, 76, 77, 88)  value:  4
Key:  (75, 76, 77, 88)  r:  0.06060606060606061
Key:  (86, 87, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 93, 94)  value:  2
Key:  (86, 87, 93, 94)  r:  0.04
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  value:  2
Key:  (90, 91, 92, 95, 96)  r:  0.04878048780487805
Key:  (76, 77, 88)  Count:  64
Key:  (76, 77, 88)  value:  6
Key:  (76, 77, 88)  r:  0.09375
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  value:  7
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.1590909090909091
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  30
Key:  (98, 99)  r:  0.8571428571428571
Key:  (89, 98, 99)  Count:  86
Key:  (89, 98, 99)  value:  1
Key:  (89, 98, 99)  r:  0.011627906976744186
Key:  (98, 99, 100)  Count:  35
Key:  (98, 99, 100)  value:  1
Key:  (98, 99, 100)  r:  0.02857142857142857
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  1
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.02857142857142857
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  29
Key:  (102, 103)  r:  0.9666666666666667
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  22
Key:  (104, 105)  r:  0.88
Key:  (98, 99, 104, 105)  Count:  53
Key:  (98, 99, 104, 105)  value:  1
Key:  (98, 99, 104, 105)  r:  0.018867924528301886
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  26
Key:  (106, 107)  r:  0.9285714285714286
Key:  (104, 105, 106, 107)  Count:  42
Key:  (104, 105, 106, 107)  value:  1
Key:  (104, 105, 106, 107)  r:  0.023809523809523808
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  27
Key:  (108, 109)  r:  0.9642857142857143
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  5
Key:  (111, 112)  r:  0.13513513513513514
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  17
Key:  (113, 114)  r:  0.53125
Key:  (110, 111)  Count:  37
Key:  (110, 111)  value:  5
Key:  (110, 111)  r:  0.13513513513513514
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  Count:  48
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  value:  1
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  r:  0.020833333333333332
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  14
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.358974358974359
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  26
Key:  (116, 117)  r:  0.8125
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  value:  2
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  r:  0.05128205128205128
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  2
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.05128205128205128
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  r:  0.06976744186046512
Key:  (113, 114, 115)  Count:  32
Key:  (113, 114, 115)  value:  9
Key:  (113, 114, 115)  r:  0.28125
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  r:  0.015873015873015872
Key:  (110, 111, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 119, 120)  value:  1
Key:  (110, 111, 119, 120)  r:  0.015873015873015872
Key:  (116, 117, 118)  Count:  45
Key:  (116, 117, 118)  value:  2
Key:  (116, 117, 118)  r:  0.044444444444444446
Key:  (112, 119, 120)  Count:  60
Key:  (112, 119, 120)  value:  1
Key:  (112, 119, 120)  r:  0.016666666666666666
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  1
Key:  (113, 115)  r:  0.03125
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  11
Key:  (119, 120)  r:  0.3548387096774194
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  1
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.02857142857142857
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  20
Key:  (121, 122)  r:  0.7142857142857143
Key:  (118, 121, 122)  Count:  50
Key:  (118, 121, 122)  value:  1
Key:  (118, 121, 122)  r:  0.02
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  26
Key:  (123, 124)  r:  0.896551724137931
Key:  (125, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 127, 128)  value:  8
Key:  (125, 127, 128)  r:  0.17777777777777778
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  8
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.17777777777777778
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  value:  21
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  r:  0.4666666666666667
Key:  (126, 129)  Count:  41
Key:  (126, 129)  value:  7
Key:  (126, 129)  r:  0.17073170731707318
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  Count:  61
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  value:  1
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  r:  0.01639344262295082
Key:  (125, 128)  Count:  45
Key:  (125, 128)  value:  2
Key:  (125, 128)  r:  0.044444444444444446
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  23
Key:  (134, 135)  r:  0.6764705882352942
Key:  (130, 134, 135)  Count:  60
Key:  (130, 134, 135)  value:  1
Key:  (130, 134, 135)  r:  0.016666666666666666
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  21
Key:  (132, 133)  r:  0.5121951219512195
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  1
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.022222222222222223
Key:  (132, 133, 134, 135)  Count:  43
Key:  (132, 133, 134, 135)  value:  2
Key:  (132, 133, 134, 135)  r:  0.046511627906976744
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  16
Key:  (136, 137)  r:  0.8888888888888888
Key:  (138, 142)  Count:  64
Key:  (138, 142)  value:  2
Key:  (138, 142)  r:  0.03125
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  4
Key:  (139, 147)  r:  0.06557377049180328
Key:  (138, 143, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  24
Key:  (144, 145)  r:  0.9230769230769231
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  8
Key:  (143, 146)  r:  0.2222222222222222
Key:  (140, 141)  Count:  22
Key:  (140, 141)  value:  3
Key:  (140, 141)  r:  0.13636363636363635
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  19
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.5
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  4
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.08695652173913043
Key:  (143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (143, 146, 147)  value:  1
Key:  (143, 146, 147)  r:  0.021739130434782608
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  13
Key:  (0, 1)  r:  0.5
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  12
Key:  (2, 3)  r:  0.375
Key:  (4, 5)  Count:  26
Key:  (4, 5)  value:  1
Key:  (4, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  2
Key:  (4, 6)  r:  0.08695652173913043
Key:  (2, 3, 5)  Count:  32
Key:  (2, 3, 5)  value:  1
Key:  (2, 3, 5)  r:  0.03125
Key:  (0, 1, 5)  Count:  26
Key:  (0, 1, 5)  value:  1
Key:  (0, 1, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  r:  0.03125
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  r:  0.03125
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  r:  0.03125
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (0, 1, 2, 3)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3)  value:  9
Key:  (0, 1, 2, 3)  r:  0.28125
Key:  (5, 6, 8)  Count:  63
Key:  (5, 6, 8)  value:  1
Key:  (5, 6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  3
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.06976744186046512
Key:  (7, 9)  Count:  196
Key:  (7, 9)  value:  1
Key:  (7, 9)  r:  0.00510204081632653
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  2
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.04878048780487805
Key:  (7, 10)  Count:  196
Key:  (7, 10)  value:  2
Key:  (7, 10)  r:  0.01020408163265306
Key:  (9, 10)  Count:  32
Key:  (9, 10)  value:  4
Key:  (9, 10)  r:  0.125
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  23
Key:  (11, 12)  r:  0.71875
Key:  (9, 10, 11, 12)  Count:  53
Key:  (9, 10, 11, 12)  value:  2
Key:  (9, 10, 11, 12)  r:  0.03773584905660377
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  20
Key:  (13, 14)  r:  0.625
Key:  (7, 15)  Count:  196
Key:  (7, 15)  value:  1
Key:  (7, 15)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  7
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.03571428571428571
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  4
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (11, 19)  Count:  50
Key:  (11, 19)  value:  1
Key:  (11, 19)  r:  0.02
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  2
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  3
Key:  (7, 18)  r:  0.015306122448979591
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  value:  2
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  r:  0.03333333333333333
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  r:  0.016666666666666666
Key:  (7, 14, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 14, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 14, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  1
Key:  (13, 19)  r:  0.02702702702702703
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  62
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.016129032258064516
Key:  (13, 14, 19)  Count:  37
Key:  (13, 14, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 19)  r:  0.02702702702702703
Key:  (15, 16, 17, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 17, 18)  value:  3
Key:  (15, 16, 17, 18)  r:  0.05084745762711865
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  26
Key:  (15, 16)  r:  0.45614035087719296
Key:  (17, 19)  Count:  34
Key:  (17, 19)  value:  6
Key:  (17, 19)  r:  0.17647058823529413
Key:  (15, 16, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 18)  value:  4
Key:  (15, 16, 18)  r:  0.06779661016949153
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  7
Key:  (7, 21)  r:  0.03571428571428571
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  2
Key:  (18, 20)  r:  0.034482758620689655
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  1
Key:  (20, 21)  r:  0.027777777777777776
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  12
Key:  (23, 24)  r:  0.41379310344827586
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  2
Key:  (21, 22)  r:  0.03636363636363636
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  14
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.4375
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  2
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.058823529411764705
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  5
Key:  (7, 26)  r:  0.025510204081632654
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  25
Key:  (27, 28)  r:  0.8928571428571429
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  20
Key:  (29, 30)  r:  0.8
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  47
Key:  (31, 32)  r:  0.9038461538461539
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  2
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.07142857142857142
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  7
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.029045643153526972
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  44
Key:  (33, 34)  r:  0.7333333333333333
Key:  (33, 34, 35)  Count:  60
Key:  (33, 34, 35)  value:  3
Key:  (33, 34, 35)  r:  0.05
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  2
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0273972602739726
Key:  (33, 34, 36)  Count:  60
Key:  (33, 34, 36)  value:  2
Key:  (33, 34, 36)  r:  0.03333333333333333
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  27
Key:  (37, 38)  r:  0.9642857142857143
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  24
Key:  (39, 40)  r:  0.6486486486486487
Key:  (39, 41)  Count:  35
Key:  (39, 41)  value:  1
Key:  (39, 41)  r:  0.02857142857142857
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  22
Key:  (43, 44)  r:  0.7586206896551724
Key:  (39, 40, 41)  Count:  37
Key:  (39, 40, 41)  value:  1
Key:  (39, 40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (40, 41)  Count:  37
Key:  (40, 41)  value:  1
Key:  (40, 41)  r:  0.02702702702702703
Key:  (39, 40, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 40, 43, 44)  value:  2
Key:  (39, 40, 43, 44)  r:  0.044444444444444446
Key:  (41, 42)  Count:  32
Key:  (41, 42)  value:  2
Key:  (41, 42)  r:  0.0625
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  24
Key:  (45, 46)  r:  0.8
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  2
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.06666666666666667
Key:  (42, 45, 46)  Count:  40
Key:  (42, 45, 46)  value:  2
Key:  (42, 45, 46)  r:  0.05
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  2
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.034482758620689655
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  22
Key:  (48, 49)  r:  0.7096774193548387
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  2
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.041666666666666664
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  2
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.05128205128205128
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  18
Key:  (53, 54)  r:  0.5
Key:  (51, 53, 54)  Count:  56
Key:  (51, 53, 54)  value:  1
Key:  (51, 53, 54)  r:  0.017857142857142856
Key:  (51, 52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (51, 52, 53, 54)  value:  1
Key:  (51, 52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54, 57)  Count:  58
Key:  (52, 53, 54, 57)  value:  1
Key:  (52, 53, 54, 57)  r:  0.017241379310344827
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  7
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.1891891891891892
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  22
Key:  (57, 58)  r:  0.6666666666666666
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  2
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.05405405405405406
Key:  (55, 57, 58)  Count:  37
Key:  (55, 57, 58)  value:  2
Key:  (55, 57, 58)  r:  0.05405405405405406
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (62, 63)  Count:  20
Key:  (62, 63)  value:  2
Key:  (62, 63)  r:  0.1
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  54
Key:  (64, 65)  r:  0.9818181818181818
Key:  (67, 68)  Count:  40
Key:  (67, 68)  value:  2
Key:  (67, 68)  r:  0.05
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  30
Key:  (67, 69)  r:  0.6976744186046512
Key:  (64, 65, 70)  Count:  60
Key:  (64, 65, 70)  value:  1
Key:  (64, 65, 70)  r:  0.016666666666666666
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  24
Key:  (72, 73)  r:  0.8888888888888888
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  2
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.05714285714285714
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  1
Key:  (71, 74)  r:  0.024390243902439025
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  9
Key:  (76, 77)  r:  0.15
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  21
Key:  (80, 81)  r:  0.4666666666666667
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  16
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.25806451612903225
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  24
Key:  (82, 83)  r:  0.7058823529411765
Key:  (75, 76, 77, 78)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 78)  r:  0.03225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 79)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 79)  r:  0.016129032258064516
Key:  (78, 80, 81)  Count:  48
Key:  (78, 80, 81)  value:  2
Key:  (78, 80, 81)  r:  0.041666666666666664
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  value:  7
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  r:  0.11290322580645161
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  r:  0.03225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  r:  0.03225806451612903
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  25
Key:  (86, 87)  r:  0.78125
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 90, 91)  Count:  70
Key:  (78, 90, 91)  value:  1
Key:  (78, 90, 91)  r:  0.014285714285714285
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  r:  0.015873015873015872
Key:  (79, 93)  Count:  65
Key:  (79, 93)  value:  1
Key:  (79, 93)  r:  0.015384615384615385
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  17
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.4146341463414634
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  r:  0.031746031746031744
Key:  (79, 93, 94)  Count:  72
Key:  (79, 93, 94)  value:  1
Key:  (79, 93, 94)  r:  0.013888888888888888
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  16
Key:  (93, 94)  r:  0.3902439024390244
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  2
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.029411764705882353
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  24
Key:  (95, 96)  r:  0.8275862068965517
Key:  (84, 90, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (84, 90, 91, 92)  r:  0.029850746268656716
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  Count:  71
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  r:  0.014084507042253521
Key:  (80, 81, 95, 96)  Count:  62
Key:  (80, 81, 95, 96)  value:  1
Key:  (80, 81, 95, 96)  r:  0.016129032258064516
Key:  (84, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (85, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (85, 90, 91, 92)  r:  0.04
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (75, 76, 77, 88)  Count:  66
Key:  (75, 76, 77, 88)  value:  7
Key:  (75, 76, 77, 88)  r:  0.10606060606060606
Key:  (86, 87, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 93, 94)  value:  2
Key:  (86, 87, 93, 94)  r:  0.04
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  value:  2
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  r:  0.045454545454545456
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  value:  9
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.20454545454545456
Key:  (76, 77, 88)  Count:  64
Key:  (76, 77, 88)  value:  4
Key:  (76, 77, 88)  r:  0.0625
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  29
Key:  (98, 99)  r:  0.8285714285714286
Key:  (89, 98, 99)  Count:  86
Key:  (89, 98, 99)  value:  1
Key:  (89, 98, 99)  r:  0.011627906976744186
Key:  (98, 99, 100)  Count:  35
Key:  (98, 99, 100)  value:  1
Key:  (98, 99, 100)  r:  0.02857142857142857
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  1
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.02857142857142857
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  29
Key:  (102, 103)  r:  0.9666666666666667
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  20
Key:  (104, 105)  r:  0.8
Key:  (98, 99, 104, 105)  Count:  53
Key:  (98, 99, 104, 105)  value:  2
Key:  (98, 99, 104, 105)  r:  0.03773584905660377
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  25
Key:  (106, 107)  r:  0.8928571428571429
Key:  (104, 105, 106, 107)  Count:  42
Key:  (104, 105, 106, 107)  value:  2
Key:  (104, 105, 106, 107)  r:  0.047619047619047616
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  27
Key:  (108, 109)  r:  0.9642857142857143
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  5
Key:  (111, 112)  r:  0.13513513513513514
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  16
Key:  (113, 114)  r:  0.5
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  16
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.41025641025641024
Key:  (110, 111)  Count:  37
Key:  (110, 111)  value:  2
Key:  (110, 111)  r:  0.05405405405405406
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  Count:  48
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  value:  1
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  r:  0.020833333333333332
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  26
Key:  (116, 117)  r:  0.8125
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  value:  2
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  r:  0.05128205128205128
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  2
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.05128205128205128
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  r:  0.06976744186046512
Key:  (113, 114, 115)  Count:  32
Key:  (113, 114, 115)  value:  9
Key:  (113, 114, 115)  r:  0.28125
Key:  (113, 114, 115, 118)  Count:  51
Key:  (113, 114, 115, 118)  value:  1
Key:  (113, 114, 115, 118)  r:  0.0196078431372549
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  r:  0.047619047619047616
Key:  (116, 117, 118)  Count:  45
Key:  (116, 117, 118)  value:  2
Key:  (116, 117, 118)  r:  0.044444444444444446
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  1
Key:  (113, 115)  r:  0.03125
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  13
Key:  (119, 120)  r:  0.41935483870967744
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  1
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.02857142857142857
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  24
Key:  (121, 122)  r:  0.8571428571428571
Key:  (118, 121, 122)  Count:  50
Key:  (118, 121, 122)  value:  1
Key:  (118, 121, 122)  r:  0.02
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  26
Key:  (123, 124)  r:  0.896551724137931
Key:  (125, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 127, 128)  value:  1
Key:  (125, 127, 128)  r:  0.022222222222222223
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  3
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.06666666666666667
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  value:  32
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  r:  0.7111111111111111
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  Count:  61
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  value:  2
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  r:  0.03278688524590164
Key:  (130, 131)  Count:  41
Key:  (130, 131)  value:  1
Key:  (130, 131)  r:  0.024390243902439025
Key:  (125, 126, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 128)  value:  2
Key:  (125, 126, 128)  r:  0.044444444444444446
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  22
Key:  (132, 133)  r:  0.5365853658536586
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  29
Key:  (134, 135)  r:  0.8529411764705882
Key:  (130, 134, 135)  Count:  60
Key:  (130, 134, 135)  value:  1
Key:  (130, 134, 135)  r:  0.016666666666666666
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  1
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.022222222222222223
Key:  (132, 133, 134, 135)  Count:  43
Key:  (132, 133, 134, 135)  value:  2
Key:  (132, 133, 134, 135)  r:  0.046511627906976744
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  16
Key:  (136, 137)  r:  0.8888888888888888
Key:  (138, 142)  Count:  64
Key:  (138, 142)  value:  2
Key:  (138, 142)  r:  0.03125
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  4
Key:  (139, 147)  r:  0.06557377049180328
Key:  (138, 143, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  21
Key:  (144, 145)  r:  0.8076923076923077
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  5
Key:  (143, 146)  r:  0.1388888888888889
Key:  (143, 144, 145, 146)  Count:  36
Key:  (143, 144, 145, 146)  value:  2
Key:  (143, 144, 145, 146)  r:  0.05555555555555555
Key:  (142, 144, 145)  Count:  37
Key:  (142, 144, 145)  value:  1
Key:  (142, 144, 145)  r:  0.02702702702702703
Key:  (140, 141)  Count:  22
Key:  (140, 141)  value:  5
Key:  (140, 141)  r:  0.22727272727272727
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  20
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.5263157894736842
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  4
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.08695652173913043
Key:  (143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (143, 146, 147)  value:  1
Key:  (143, 146, 147)  r:  0.021739130434782608
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  11
Key:  (0, 1)  r:  0.4230769230769231
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  10
Key:  (2, 3)  r:  0.3125
Key:  (4, 5)  Count:  26
Key:  (4, 5)  value:  1
Key:  (4, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  2
Key:  (4, 6)  r:  0.08695652173913043
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  value:  3
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  r:  0.09375
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  r:  0.03125
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  r:  0.03125
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (0, 1, 2, 3)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3)  value:  10
Key:  (0, 1, 2, 3)  r:  0.3125
Key:  (5, 6, 8)  Count:  63
Key:  (5, 6, 8)  value:  1
Key:  (5, 6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  3
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.06976744186046512
Key:  (7, 9)  Count:  196
Key:  (7, 9)  value:  1
Key:  (7, 9)  r:  0.00510204081632653
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  2
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.04878048780487805
Key:  (7, 10)  Count:  196
Key:  (7, 10)  value:  2
Key:  (7, 10)  r:  0.01020408163265306
Key:  (9, 10)  Count:  32
Key:  (9, 10)  value:  4
Key:  (9, 10)  r:  0.125
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  23
Key:  (11, 12)  r:  0.71875
Key:  (9, 10, 11, 12)  Count:  53
Key:  (9, 10, 11, 12)  value:  2
Key:  (9, 10, 11, 12)  r:  0.03773584905660377
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  20
Key:  (13, 14)  r:  0.625
Key:  (7, 15)  Count:  196
Key:  (7, 15)  value:  1
Key:  (7, 15)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  7
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.03571428571428571
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  4
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  2
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 18, 19)  value:  1
Key:  (7, 18, 19)  r:  0.00510204081632653
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  r:  0.016666666666666666
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  2
Key:  (7, 18)  r:  0.01020408163265306
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  value:  2
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  r:  0.03333333333333333
Key:  (7, 14, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 14, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 14, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (13, 19)  Count:  37
Key:  (13, 19)  value:  1
Key:  (13, 19)  r:  0.02702702702702703
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  62
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.016129032258064516
Key:  (13, 14, 19)  Count:  37
Key:  (13, 14, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 19)  r:  0.02702702702702703
Key:  (15, 16, 17, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 17, 18)  value:  3
Key:  (15, 16, 17, 18)  r:  0.05084745762711865
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (15, 16, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 18)  value:  8
Key:  (15, 16, 18)  r:  0.13559322033898305
Key:  (17, 19)  Count:  34
Key:  (17, 19)  value:  6
Key:  (17, 19)  r:  0.17647058823529413
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  22
Key:  (15, 16)  r:  0.38596491228070173
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  8
Key:  (7, 21)  r:  0.04081632653061224
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  2
Key:  (18, 20)  r:  0.034482758620689655
Key:  (16, 18)  Count:  56
Key:  (16, 18)  value:  1
Key:  (16, 18)  r:  0.017857142857142856
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  1
Key:  (20, 21)  r:  0.027777777777777776
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  11
Key:  (23, 24)  r:  0.3793103448275862
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  2
Key:  (21, 22)  r:  0.03636363636363636
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  15
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.46875
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  2
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.058823529411764705
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  5
Key:  (7, 26)  r:  0.025510204081632654
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  24
Key:  (27, 28)  r:  0.8571428571428571
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  20
Key:  (29, 30)  r:  0.8
Key:  (7, 27, 28)  Count:  196
Key:  (7, 27, 28)  value:  1
Key:  (7, 27, 28)  r:  0.00510204081632653
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  47
Key:  (31, 32)  r:  0.9038461538461539
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  2
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.07142857142857142
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  7
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.029045643153526972
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  42
Key:  (33, 34)  r:  0.7
Key:  (33, 34, 35)  Count:  60
Key:  (33, 34, 35)  value:  4
Key:  (33, 34, 35)  r:  0.06666666666666667
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  2
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0273972602739726
Key:  (33, 34, 36)  Count:  60
Key:  (33, 34, 36)  value:  3
Key:  (33, 34, 36)  r:  0.05
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  27
Key:  (37, 38)  r:  0.9642857142857143
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  28
Key:  (39, 40)  r:  0.7567567567567568
Key:  (39, 40, 41)  Count:  37
Key:  (39, 40, 41)  value:  3
Key:  (39, 40, 41)  r:  0.08108108108108109
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  21
Key:  (43, 44)  r:  0.7241379310344828
Key:  (39, 40, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 40, 43, 44)  value:  3
Key:  (39, 40, 43, 44)  r:  0.06666666666666667
Key:  (41, 42)  Count:  32
Key:  (41, 42)  value:  2
Key:  (41, 42)  r:  0.0625
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  24
Key:  (45, 46)  r:  0.8
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  2
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.06666666666666667
Key:  (42, 45, 46)  Count:  40
Key:  (42, 45, 46)  value:  2
Key:  (42, 45, 46)  r:  0.05
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  2
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.034482758620689655
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  21
Key:  (48, 49)  r:  0.6774193548387096
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  2
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.041666666666666664
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  2
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.05128205128205128
Key:  (47, 48, 49)  Count:  32
Key:  (47, 48, 49)  value:  1
Key:  (47, 48, 49)  r:  0.03125
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (51, 52)  Count:  27
Key:  (51, 52)  value:  3
Key:  (51, 52)  r:  0.1111111111111111
Key:  (50, 53)  Count:  60
Key:  (50, 53)  value:  1
Key:  (50, 53)  r:  0.016666666666666666
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  17
Key:  (53, 54)  r:  0.4722222222222222
Key:  (51, 53, 54)  Count:  56
Key:  (51, 53, 54)  value:  1
Key:  (51, 53, 54)  r:  0.017857142857142856
Key:  (51, 52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (51, 52, 53, 54)  value:  1
Key:  (51, 52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54, 57)  Count:  58
Key:  (52, 53, 54, 57)  value:  1
Key:  (52, 53, 54, 57)  r:  0.017241379310344827
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  3
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.08108108108108109
Key:  (53, 54, 57, 58)  Count:  38
Key:  (53, 54, 57, 58)  value:  5
Key:  (53, 54, 57, 58)  r:  0.13157894736842105
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  21
Key:  (57, 58)  r:  0.6363636363636364
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  Count:  38
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  value:  1
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  r:  0.02631578947368421
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  1
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.02702702702702703
Key:  (55, 57, 58)  Count:  37
Key:  (55, 57, 58)  value:  1
Key:  (55, 57, 58)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (62, 63)  Count:  20
Key:  (62, 63)  value:  3
Key:  (62, 63)  r:  0.15
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  54
Key:  (64, 65)  r:  0.9818181818181818
Key:  (67, 68)  Count:  40
Key:  (67, 68)  value:  2
Key:  (67, 68)  r:  0.05
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  30
Key:  (67, 69)  r:  0.6976744186046512
Key:  (64, 65, 70)  Count:  60
Key:  (64, 65, 70)  value:  1
Key:  (64, 65, 70)  r:  0.016666666666666666
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  24
Key:  (72, 73)  r:  0.8888888888888888
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  2
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.05714285714285714
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  2
Key:  (71, 74)  r:  0.04878048780487805
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  8
Key:  (76, 77)  r:  0.13333333333333333
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  17
Key:  (80, 81)  r:  0.37777777777777777
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  13
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.20967741935483872
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  24
Key:  (82, 83)  r:  0.7058823529411765
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  value:  7
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  r:  0.11290322580645161
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  value:  3
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  r:  0.04838709677419355
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  r:  0.03225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81)  r:  0.016129032258064516
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  r:  0.03225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  r:  0.03225806451612903
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  22
Key:  (86, 87)  r:  0.6875
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 90, 91)  Count:  70
Key:  (78, 90, 91)  value:  1
Key:  (78, 90, 91)  r:  0.014285714285714285
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  r:  0.031746031746031744
Key:  (79, 90, 91, 92, 93)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92, 93)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92, 93)  r:  0.014492753623188406
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 86, 87)  r:  0.015873015873015872
Key:  (79, 93, 94)  Count:  72
Key:  (79, 93, 94)  value:  1
Key:  (79, 93, 94)  r:  0.013888888888888888
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.03076923076923077
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  12
Key:  (93, 94)  r:  0.2926829268292683
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (85, 86, 87)  Count:  35
Key:  (85, 86, 87)  value:  2
Key:  (85, 86, 87)  r:  0.05714285714285714
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  24
Key:  (95, 96)  r:  0.8275862068965517
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (84, 90, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 90, 91, 92)  value:  3
Key:  (84, 90, 91, 92)  r:  0.04477611940298507
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  Count:  71
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  r:  0.014084507042253521
Key:  (80, 81, 95, 96)  Count:  62
Key:  (80, 81, 95, 96)  value:  1
Key:  (80, 81, 95, 96)  r:  0.016129032258064516
Key:  (84, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  10
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.24390243902439024
Key:  (85, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (85, 90, 91, 92)  r:  0.02
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.02
Key:  (75, 76, 77, 88)  Count:  66
Key:  (75, 76, 77, 88)  value:  9
Key:  (75, 76, 77, 88)  r:  0.13636363636363635
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (86, 87, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 93, 94)  value:  2
Key:  (86, 87, 93, 94)  r:  0.04
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  value:  13
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.29545454545454547
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  value:  2
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  r:  0.045454545454545456
Key:  (76, 77, 88)  Count:  64
Key:  (76, 77, 88)  value:  3
Key:  (76, 77, 88)  r:  0.046875
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  29
Key:  (98, 99)  r:  0.8285714285714286
Key:  (89, 98, 99)  Count:  86
Key:  (89, 98, 99)  value:  1
Key:  (89, 98, 99)  r:  0.011627906976744186
Key:  (98, 99, 100)  Count:  35
Key:  (98, 99, 100)  value:  1
Key:  (98, 99, 100)  r:  0.02857142857142857
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  1
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.02857142857142857
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  29
Key:  (102, 103)  r:  0.9666666666666667
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  20
Key:  (104, 105)  r:  0.8
Key:  (98, 99, 104, 105)  Count:  53
Key:  (98, 99, 104, 105)  value:  2
Key:  (98, 99, 104, 105)  r:  0.03773584905660377
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  23
Key:  (106, 107)  r:  0.8214285714285714
Key:  (104, 105, 106, 107)  Count:  42
Key:  (104, 105, 106, 107)  value:  2
Key:  (104, 105, 106, 107)  r:  0.047619047619047616
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  27
Key:  (108, 109)  r:  0.9642857142857143
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  2
Key:  (111, 112)  r:  0.05405405405405406
Key:  (106, 107, 111, 112)  Count:  60
Key:  (106, 107, 111, 112)  value:  2
Key:  (106, 107, 111, 112)  r:  0.03333333333333333
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  15
Key:  (113, 114)  r:  0.46875
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  19
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.48717948717948717
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  Count:  48
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  value:  1
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  r:  0.020833333333333332
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  26
Key:  (116, 117)  r:  0.8125
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  value:  2
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  r:  0.05128205128205128
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  2
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.05128205128205128
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  r:  0.06976744186046512
Key:  (113, 114, 115)  Count:  32
Key:  (113, 114, 115)  value:  10
Key:  (113, 114, 115)  r:  0.3125
Key:  (113, 114, 115, 118)  Count:  51
Key:  (113, 114, 115, 118)  value:  1
Key:  (113, 114, 115, 118)  r:  0.0196078431372549
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  r:  0.047619047619047616
Key:  (116, 117, 118)  Count:  45
Key:  (116, 117, 118)  value:  2
Key:  (116, 117, 118)  r:  0.044444444444444446
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  1
Key:  (113, 115)  r:  0.03125
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  18
Key:  (119, 120)  r:  0.5806451612903226
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  2
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.05714285714285714
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  26
Key:  (121, 122)  r:  0.9285714285714286
Key:  (118, 121, 122)  Count:  50
Key:  (118, 121, 122)  value:  1
Key:  (118, 121, 122)  r:  0.02
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  26
Key:  (123, 124)  r:  0.896551724137931
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  4
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.08888888888888889
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  value:  32
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  r:  0.7111111111111111
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  Count:  61
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  value:  2
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  r:  0.03278688524590164
Key:  (130, 131)  Count:  41
Key:  (130, 131)  value:  1
Key:  (130, 131)  r:  0.024390243902439025
Key:  (125, 126, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 128)  value:  2
Key:  (125, 126, 128)  r:  0.044444444444444446
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  22
Key:  (132, 133)  r:  0.5365853658536586
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  29
Key:  (134, 135)  r:  0.8529411764705882
Key:  (130, 134, 135)  Count:  60
Key:  (130, 134, 135)  value:  1
Key:  (130, 134, 135)  r:  0.016666666666666666
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  2
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.044444444444444446
Key:  (132, 133, 134, 135)  Count:  43
Key:  (132, 133, 134, 135)  value:  2
Key:  (132, 133, 134, 135)  r:  0.046511627906976744
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  16
Key:  (136, 137)  r:  0.8888888888888888
Key:  (138, 142)  Count:  64
Key:  (138, 142)  value:  2
Key:  (138, 142)  r:  0.03125
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  5
Key:  (139, 147)  r:  0.08196721311475409
Key:  (138, 143, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  17
Key:  (144, 145)  r:  0.6538461538461539
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (143, 144, 145, 146)  Count:  36
Key:  (143, 144, 145, 146)  value:  4
Key:  (143, 144, 145, 146)  r:  0.1111111111111111
Key:  (140, 141)  Count:  22
Key:  (140, 141)  value:  8
Key:  (140, 141)  r:  0.36363636363636365
Key:  (142, 144, 145)  Count:  37
Key:  (142, 144, 145)  value:  2
Key:  (142, 144, 145)  r:  0.05405405405405406
Key:  (143, 146)  Count:  36
Key:  (143, 146)  value:  2
Key:  (143, 146)  r:  0.05555555555555555
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  r:  0.02631578947368421
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  20
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.5263157894736842
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  4
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.08695652173913043
Key:  (143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (143, 146, 147)  value:  1
Key:  (143, 146, 147)  r:  0.021739130434782608
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  9
Key:  (0, 1)  r:  0.34615384615384615
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  9
Key:  (2, 3)  r:  0.28125
Key:  (4, 5)  Count:  26
Key:  (4, 5)  value:  1
Key:  (4, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  3
Key:  (4, 6)  r:  0.13043478260869565
Key:  (0, 1, 2, 3)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3)  value:  11
Key:  (0, 1, 2, 3)  r:  0.34375
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  value:  2
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  r:  0.0625
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  value:  2
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  r:  0.0625
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 6)  r:  0.03125
Key:  (5, 8)  Count:  63
Key:  (5, 8)  value:  1
Key:  (5, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (5, 6, 8)  Count:  63
Key:  (5, 6, 8)  value:  2
Key:  (5, 6, 8)  r:  0.031746031746031744
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (0, 1, 2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (0, 1, 2, 3, 9)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 9)  r:  0.023255813953488372
Key:  (2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (2, 3, 9)  value:  2
Key:  (2, 3, 9)  r:  0.046511627906976744
Key:  (7, 9)  Count:  196
Key:  (7, 9)  value:  2
Key:  (7, 9)  r:  0.01020408163265306
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  2
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.04878048780487805
Key:  (7, 10)  Count:  196
Key:  (7, 10)  value:  2
Key:  (7, 10)  r:  0.01020408163265306
Key:  (9, 10)  Count:  32
Key:  (9, 10)  value:  6
Key:  (9, 10)  r:  0.1875
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  22
Key:  (11, 12)  r:  0.6875
Key:  (9, 10, 11, 12)  Count:  53
Key:  (9, 10, 11, 12)  value:  2
Key:  (9, 10, 11, 12)  r:  0.03773584905660377
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  20
Key:  (13, 14)  r:  0.625
Key:  (7, 15)  Count:  196
Key:  (7, 15)  value:  2
Key:  (7, 15)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  6
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.030612244897959183
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  value:  1
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  4
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.02040816326530612
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  2
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 18, 19)  value:  1
Key:  (7, 18, 19)  r:  0.00510204081632653
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17)  r:  0.016666666666666666
Key:  (7, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  2
Key:  (7, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 18)  Count:  196
Key:  (7, 18)  value:  1
Key:  (7, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  Count:  60
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 19)  r:  0.016666666666666666
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  62
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.016129032258064516
Key:  (13, 14, 19)  Count:  37
Key:  (13, 14, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 19)  r:  0.02702702702702703
Key:  (15, 16, 17, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 17, 18)  value:  3
Key:  (15, 16, 17, 18)  r:  0.05084745762711865
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  3
Key:  (14, 19)  r:  0.08333333333333333
Key:  (15, 16, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 18)  value:  10
Key:  (15, 16, 18)  r:  0.1694915254237288
Key:  (17, 19)  Count:  34
Key:  (17, 19)  value:  7
Key:  (17, 19)  r:  0.20588235294117646
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  20
Key:  (15, 16)  r:  0.3508771929824561
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  8
Key:  (7, 21)  r:  0.04081632653061224
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  3
Key:  (18, 20)  r:  0.05172413793103448
Key:  (16, 18)  Count:  56
Key:  (16, 18)  value:  1
Key:  (16, 18)  r:  0.017857142857142856
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  2
Key:  (20, 21)  r:  0.05555555555555555
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  10
Key:  (23, 24)  r:  0.3448275862068966
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  2
Key:  (21, 22)  r:  0.03636363636363636
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  16
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.5
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  2
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.058823529411764705
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  5
Key:  (7, 26)  r:  0.025510204081632654
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  23
Key:  (27, 28)  r:  0.8214285714285714
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  20
Key:  (29, 30)  r:  0.8
Key:  (7, 27, 28)  Count:  196
Key:  (7, 27, 28)  value:  2
Key:  (7, 27, 28)  r:  0.01020408163265306
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  47
Key:  (31, 32)  r:  0.9038461538461539
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  2
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.07142857142857142
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  7
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.029045643153526972
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  42
Key:  (33, 34)  r:  0.7
Key:  (33, 34, 35)  Count:  60
Key:  (33, 34, 35)  value:  4
Key:  (33, 34, 35)  r:  0.06666666666666667
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  2
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0273972602739726
Key:  (33, 34, 36)  Count:  60
Key:  (33, 34, 36)  value:  3
Key:  (33, 34, 36)  r:  0.05
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  27
Key:  (37, 38)  r:  0.9642857142857143
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  28
Key:  (39, 40)  r:  0.7567567567567568
Key:  (39, 40, 41)  Count:  37
Key:  (39, 40, 41)  value:  3
Key:  (39, 40, 41)  r:  0.08108108108108109
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  20
Key:  (43, 44)  r:  0.6896551724137931
Key:  (39, 40, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 40, 43, 44)  value:  4
Key:  (39, 40, 43, 44)  r:  0.08888888888888889
Key:  (41, 42)  Count:  32
Key:  (41, 42)  value:  2
Key:  (41, 42)  r:  0.0625
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  24
Key:  (45, 46)  r:  0.8
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  2
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.06666666666666667
Key:  (42, 45, 46)  Count:  40
Key:  (42, 45, 46)  value:  2
Key:  (42, 45, 46)  r:  0.05
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  2
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.034482758620689655
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  21
Key:  (48, 49)  r:  0.6774193548387096
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  2
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.041666666666666664
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  2
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.05128205128205128
Key:  (47, 48, 49)  Count:  32
Key:  (47, 48, 49)  value:  1
Key:  (47, 48, 49)  r:  0.03125
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  2
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.046511627906976744
Key:  (51, 52)  Count:  27
Key:  (51, 52)  value:  5
Key:  (51, 52)  r:  0.18518518518518517
Key:  (50, 53)  Count:  60
Key:  (50, 53)  value:  1
Key:  (50, 53)  r:  0.016666666666666666
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  15
Key:  (53, 54)  r:  0.4166666666666667
Key:  (51, 52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (51, 52, 53, 54)  value:  2
Key:  (51, 52, 53, 54)  r:  0.03508771929824561
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54, 57)  Count:  58
Key:  (52, 53, 54, 57)  value:  1
Key:  (52, 53, 54, 57)  r:  0.017241379310344827
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  1
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 57, 58)  Count:  38
Key:  (53, 54, 57, 58)  value:  8
Key:  (53, 54, 57, 58)  r:  0.21052631578947367
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  20
Key:  (57, 58)  r:  0.6060606060606061
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  2
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.05555555555555555
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  28
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.9032258064516129
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  Count:  38
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  value:  1
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  r:  0.02631578947368421
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  1
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.02702702702702703
Key:  (55, 57, 58)  Count:  37
Key:  (55, 57, 58)  value:  1
Key:  (55, 57, 58)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  2
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.04081632653061224
Key:  (62, 63)  Count:  20
Key:  (62, 63)  value:  3
Key:  (62, 63)  r:  0.15
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  54
Key:  (64, 65)  r:  0.9818181818181818
Key:  (67, 68)  Count:  40
Key:  (67, 68)  value:  3
Key:  (67, 68)  r:  0.075
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  30
Key:  (67, 69)  r:  0.6976744186046512
Key:  (64, 65, 70)  Count:  60
Key:  (64, 65, 70)  value:  1
Key:  (64, 65, 70)  r:  0.016666666666666666
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  24
Key:  (72, 73)  r:  0.8888888888888888
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  2
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.05714285714285714
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  2
Key:  (71, 74)  r:  0.04878048780487805
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  7
Key:  (76, 77)  r:  0.11666666666666667
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  16
Key:  (80, 81)  r:  0.35555555555555557
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  11
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.1774193548387097
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  22
Key:  (82, 83)  r:  0.6470588235294118
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  value:  7
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  r:  0.11290322580645161
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  r:  0.03225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  value:  3
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  r:  0.04838709677419355
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81)  value:  1
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81)  r:  0.016129032258064516
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  r:  0.03225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  value:  3
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  r:  0.04838709677419355
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  20
Key:  (86, 87)  r:  0.625
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 90, 91)  Count:  70
Key:  (78, 90, 91)  value:  1
Key:  (78, 90, 91)  r:  0.014285714285714285
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  value:  3
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  r:  0.047619047619047616
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93)  Count:  69
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93)  value:  1
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93)  r:  0.014492753623188406
Key:  (79, 93, 94)  Count:  72
Key:  (79, 93, 94)  value:  1
Key:  (79, 93, 94)  r:  0.013888888888888888
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  Count:  65
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (82, 83, 90, 91, 92)  r:  0.015384615384615385
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.029411764705882353
Key:  (85, 86, 87)  Count:  35
Key:  (85, 86, 87)  value:  4
Key:  (85, 86, 87)  r:  0.11428571428571428
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  23
Key:  (95, 96)  r:  0.7931034482758621
Key:  (82, 83, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 83, 93, 94)  r:  0.014705882352941176
Key:  (84, 90, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (84, 90, 91, 92)  r:  0.029850746268656716
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  8
Key:  (93, 94)  r:  0.1951219512195122
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  Count:  71
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  r:  0.028169014084507043
Key:  (84, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (84, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  8
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.1951219512195122
Key:  (85, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (85, 90, 91, 92)  r:  0.02
Key:  (75, 76, 77, 88)  Count:  66
Key:  (75, 76, 77, 88)  value:  11
Key:  (75, 76, 77, 88)  r:  0.16666666666666666
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.02
Key:  (85, 93, 94)  Count:  53
Key:  (85, 93, 94)  value:  2
Key:  (85, 93, 94)  r:  0.03773584905660377
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.0425531914893617
Key:  (86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.04
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  value:  12
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.2727272727272727
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  value:  3
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  r:  0.06818181818181818
Key:  (76, 77, 88)  Count:  64
Key:  (76, 77, 88)  value:  2
Key:  (76, 77, 88)  r:  0.03125
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  25
Key:  (98, 99)  r:  0.7142857142857143
Key:  (89, 98, 99)  Count:  86
Key:  (89, 98, 99)  value:  3
Key:  (89, 98, 99)  r:  0.03488372093023256
Key:  (98, 99, 100)  Count:  35
Key:  (98, 99, 100)  value:  2
Key:  (98, 99, 100)  r:  0.05714285714285714
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  2
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.05714285714285714
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  29
Key:  (102, 103)  r:  0.9666666666666667
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  20
Key:  (104, 105)  r:  0.8
Key:  (98, 99, 104, 105)  Count:  53
Key:  (98, 99, 104, 105)  value:  2
Key:  (98, 99, 104, 105)  r:  0.03773584905660377
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  1
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.03225806451612903
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  23
Key:  (106, 107)  r:  0.8214285714285714
Key:  (104, 105, 106, 107)  Count:  42
Key:  (104, 105, 106, 107)  value:  2
Key:  (104, 105, 106, 107)  r:  0.047619047619047616
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  27
Key:  (108, 109)  r:  0.9642857142857143
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  2
Key:  (111, 112)  r:  0.05405405405405406
Key:  (106, 107, 111, 112)  Count:  60
Key:  (106, 107, 111, 112)  value:  2
Key:  (106, 107, 111, 112)  r:  0.03333333333333333
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  15
Key:  (113, 114)  r:  0.46875
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  19
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.48717948717948717
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  Count:  48
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  value:  1
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  r:  0.020833333333333332
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  26
Key:  (116, 117)  r:  0.8125
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.07692307692307693
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 113, 114)  r:  0.02564102564102564
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  r:  0.06976744186046512
Key:  (113, 114, 115)  Count:  32
Key:  (113, 114, 115)  value:  10
Key:  (113, 114, 115)  r:  0.3125
Key:  (113, 114, 115, 118)  Count:  51
Key:  (113, 114, 115, 118)  value:  1
Key:  (113, 114, 115, 118)  r:  0.0196078431372549
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  r:  0.047619047619047616
Key:  (116, 117, 118)  Count:  45
Key:  (116, 117, 118)  value:  2
Key:  (116, 117, 118)  r:  0.044444444444444446
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  1
Key:  (113, 115)  r:  0.03125
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  24
Key:  (119, 120)  r:  0.7741935483870968
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  2
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.05714285714285714
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  25
Key:  (121, 122)  r:  0.8928571428571429
Key:  (118, 121, 122)  Count:  50
Key:  (118, 121, 122)  value:  2
Key:  (118, 121, 122)  r:  0.04
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  26
Key:  (123, 124)  r:  0.896551724137931
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  4
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.08888888888888889
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  value:  32
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  r:  0.7111111111111111
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  Count:  61
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  value:  2
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  r:  0.03278688524590164
Key:  (130, 131)  Count:  41
Key:  (130, 131)  value:  1
Key:  (130, 131)  r:  0.024390243902439025
Key:  (125, 126, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 128)  value:  2
Key:  (125, 126, 128)  r:  0.044444444444444446
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  26
Key:  (132, 133)  r:  0.6341463414634146
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  29
Key:  (134, 135)  r:  0.8529411764705882
Key:  (130, 134, 135)  Count:  60
Key:  (130, 134, 135)  value:  1
Key:  (130, 134, 135)  r:  0.016666666666666666
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  2
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.044444444444444446
Key:  (132, 133, 134, 135)  Count:  43
Key:  (132, 133, 134, 135)  value:  2
Key:  (132, 133, 134, 135)  r:  0.046511627906976744
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  16
Key:  (136, 137)  r:  0.8888888888888888
Key:  (138, 142)  Count:  64
Key:  (138, 142)  value:  1
Key:  (138, 142)  r:  0.015625
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  5
Key:  (139, 147)  r:  0.08196721311475409
Key:  (138, 142, 143)  Count:  65
Key:  (138, 142, 143)  value:  1
Key:  (138, 142, 143)  r:  0.015384615384615385
Key:  (138, 142, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 142, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 142, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (143, 144, 145, 146)  Count:  36
Key:  (143, 144, 145, 146)  value:  3
Key:  (143, 144, 145, 146)  r:  0.08333333333333333
Key:  (140, 141)  Count:  22
Key:  (140, 141)  value:  9
Key:  (140, 141)  r:  0.4090909090909091
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  value:  4
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  r:  0.10526315789473684
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  19
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.5
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  16
Key:  (144, 145)  r:  0.6153846153846154
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  5
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.10869565217391304
Key:  (143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (143, 146, 147)  value:  1
Key:  (143, 146, 147)  r:  0.021739130434782608
Key:  (0, 1)  Count:  26
Key:  (0, 1)  value:  7
Key:  (0, 1)  r:  0.2692307692307692
Key:  (2, 3)  Count:  32
Key:  (2, 3)  value:  8
Key:  (2, 3)  r:  0.25
Key:  (4, 5)  Count:  26
Key:  (4, 5)  value:  1
Key:  (4, 5)  r:  0.038461538461538464
Key:  (0, 1, 2, 3)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3)  value:  12
Key:  (0, 1, 2, 3)  r:  0.375
Key:  (4, 6)  Count:  23
Key:  (4, 6)  value:  3
Key:  (4, 6)  r:  0.13043478260869565
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  value:  2
Key:  (0, 1, 2, 3, 5)  r:  0.0625
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  Count:  32
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  value:  2
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6)  r:  0.0625
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6, 8)  Count:  63
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6, 8)  value:  1
Key:  (0, 1, 2, 3, 5, 6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (5, 6, 8)  Count:  63
Key:  (5, 6, 8)  value:  2
Key:  (5, 6, 8)  r:  0.031746031746031744
Key:  (6, 8)  Count:  63
Key:  (6, 8)  value:  1
Key:  (6, 8)  r:  0.015873015873015872
Key:  (0, 1, 2, 3, 9)  Count:  43
Key:  (0, 1, 2, 3, 9)  value:  2
Key:  (0, 1, 2, 3, 9)  r:  0.046511627906976744
Key:  (2, 3, 7, 9)  Count:  196
Key:  (2, 3, 7, 9)  value:  1
Key:  (2, 3, 7, 9)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 9)  Count:  196
Key:  (7, 9)  value:  2
Key:  (7, 9)  r:  0.01020408163265306
Key:  (2, 3, 10)  Count:  41
Key:  (2, 3, 10)  value:  2
Key:  (2, 3, 10)  r:  0.04878048780487805
Key:  (7, 10)  Count:  196
Key:  (7, 10)  value:  2
Key:  (7, 10)  r:  0.01020408163265306
Key:  (9, 10)  Count:  32
Key:  (9, 10)  value:  8
Key:  (9, 10)  r:  0.25
Key:  (11, 12)  Count:  32
Key:  (11, 12)  value:  22
Key:  (11, 12)  r:  0.6875
Key:  (9, 10, 11, 12)  Count:  53
Key:  (9, 10, 11, 12)  value:  2
Key:  (9, 10, 11, 12)  r:  0.03773584905660377
Key:  (13, 14)  Count:  32
Key:  (13, 14)  value:  19
Key:  (13, 14)  r:  0.59375
Key:  (7, 15)  Count:  196
Key:  (7, 15)  value:  2
Key:  (7, 15)  r:  0.01020408163265306
Key:  (7, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16)  value:  6
Key:  (7, 15, 16)  r:  0.030612244897959183
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  value:  1
Key:  (7, 11, 12, 15, 16)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  value:  3
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17)  r:  0.015306122448979591
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 11, 12, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (7, 11, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  1
Key:  (7, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.00510204081632653
Key:  (7, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  196
Key:  (7, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  5
Key:  (7, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.025510204081632654
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  Count:  62
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  value:  2
Key:  (13, 14, 15, 16, 17, 18, 19)  r:  0.03225806451612903
Key:  (13, 14, 19)  Count:  37
Key:  (13, 14, 19)  value:  1
Key:  (13, 14, 19)  r:  0.02702702702702703
Key:  (15, 16, 17, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 17, 18)  value:  2
Key:  (15, 16, 17, 18)  r:  0.03389830508474576
Key:  (14, 19)  Count:  36
Key:  (14, 19)  value:  2
Key:  (14, 19)  r:  0.05555555555555555
Key:  (15, 16, 18)  Count:  59
Key:  (15, 16, 18)  value:  12
Key:  (15, 16, 18)  r:  0.2033898305084746
Key:  (14, 17, 19)  Count:  46
Key:  (14, 17, 19)  value:  1
Key:  (14, 17, 19)  r:  0.021739130434782608
Key:  (17, 19)  Count:  34
Key:  (17, 19)  value:  6
Key:  (17, 19)  r:  0.17647058823529413
Key:  (7, 21)  Count:  196
Key:  (7, 21)  value:  9
Key:  (7, 21)  r:  0.04591836734693878
Key:  (15, 16)  Count:  57
Key:  (15, 16)  value:  18
Key:  (15, 16)  r:  0.3157894736842105
Key:  (18, 20)  Count:  58
Key:  (18, 20)  value:  3
Key:  (18, 20)  r:  0.05172413793103448
Key:  (16, 18)  Count:  56
Key:  (16, 18)  value:  1
Key:  (16, 18)  r:  0.017857142857142856
Key:  (20, 21)  Count:  36
Key:  (20, 21)  value:  3
Key:  (20, 21)  r:  0.08333333333333333
Key:  (23, 24)  Count:  29
Key:  (23, 24)  value:  9
Key:  (23, 24)  r:  0.3103448275862069
Key:  (21, 22)  Count:  55
Key:  (21, 22)  value:  1
Key:  (21, 22)  r:  0.01818181818181818
Key:  (21, 22, 23, 24)  Count:  55
Key:  (21, 22, 23, 24)  value:  1
Key:  (21, 22, 23, 24)  r:  0.01818181818181818
Key:  (20, 25)  Count:  56
Key:  (20, 25)  value:  1
Key:  (20, 25)  r:  0.017857142857142856
Key:  (22, 23, 24)  Count:  32
Key:  (22, 23, 24)  value:  15
Key:  (22, 23, 24)  r:  0.46875
Key:  (22, 23, 24, 25)  Count:  34
Key:  (22, 23, 24, 25)  value:  3
Key:  (22, 23, 24, 25)  r:  0.08823529411764706
Key:  (7, 26)  Count:  196
Key:  (7, 26)  value:  5
Key:  (7, 26)  r:  0.025510204081632654
Key:  (27, 28)  Count:  28
Key:  (27, 28)  value:  23
Key:  (27, 28)  r:  0.8214285714285714
Key:  (29, 30)  Count:  25
Key:  (29, 30)  value:  20
Key:  (29, 30)  r:  0.8
Key:  (7, 27, 28)  Count:  196
Key:  (7, 27, 28)  value:  2
Key:  (7, 27, 28)  r:  0.01020408163265306
Key:  (31, 32)  Count:  52
Key:  (31, 32)  value:  47
Key:  (31, 32)  r:  0.9038461538461539
Key:  (27, 28, 29, 30)  Count:  28
Key:  (27, 28, 29, 30)  value:  2
Key:  (27, 28, 29, 30)  r:  0.07142857142857142
Key:  (29, 30, 31, 32)  Count:  62
Key:  (29, 30, 31, 32)  value:  2
Key:  (29, 30, 31, 32)  r:  0.03225806451612903
Key:  (7, 33)  Count:  241
Key:  (7, 33)  value:  1
Key:  (7, 33)  r:  0.004149377593360996
Key:  (7, 33, 34)  Count:  241
Key:  (7, 33, 34)  value:  7
Key:  (7, 33, 34)  r:  0.029045643153526972
Key:  (33, 34)  Count:  60
Key:  (33, 34)  value:  41
Key:  (33, 34)  r:  0.6833333333333333
Key:  (33, 34, 35)  Count:  60
Key:  (33, 34, 35)  value:  5
Key:  (33, 34, 35)  r:  0.08333333333333333
Key:  (31, 32, 36)  Count:  73
Key:  (31, 32, 36)  value:  2
Key:  (31, 32, 36)  r:  0.0273972602739726
Key:  (33, 34, 36)  Count:  60
Key:  (33, 34, 36)  value:  3
Key:  (33, 34, 36)  r:  0.05
Key:  (37, 38)  Count:  28
Key:  (37, 38)  value:  27
Key:  (37, 38)  r:  0.9642857142857143
Key:  (39, 40)  Count:  37
Key:  (39, 40)  value:  27
Key:  (39, 40)  r:  0.7297297297297297
Key:  (39, 40, 41)  Count:  37
Key:  (39, 40, 41)  value:  3
Key:  (39, 40, 41)  r:  0.08108108108108109
Key:  (43, 44)  Count:  29
Key:  (43, 44)  value:  20
Key:  (43, 44)  r:  0.6896551724137931
Key:  (39, 40, 43, 44)  Count:  45
Key:  (39, 40, 43, 44)  value:  4
Key:  (39, 40, 43, 44)  r:  0.08888888888888889
Key:  (41, 42)  Count:  32
Key:  (41, 42)  value:  2
Key:  (41, 42)  r:  0.0625
Key:  (45, 46)  Count:  30
Key:  (45, 46)  value:  23
Key:  (45, 46)  r:  0.7666666666666667
Key:  (42, 43, 44)  Count:  30
Key:  (42, 43, 44)  value:  2
Key:  (42, 43, 44)  r:  0.06666666666666667
Key:  (39, 40, 45, 46)  Count:  55
Key:  (39, 40, 45, 46)  value:  1
Key:  (39, 40, 45, 46)  r:  0.01818181818181818
Key:  (42, 45, 46)  Count:  40
Key:  (42, 45, 46)  value:  2
Key:  (42, 45, 46)  r:  0.05
Key:  (41, 48, 49)  Count:  58
Key:  (41, 48, 49)  value:  2
Key:  (41, 48, 49)  r:  0.034482758620689655
Key:  (48, 49)  Count:  31
Key:  (48, 49)  value:  20
Key:  (48, 49)  r:  0.6451612903225806
Key:  (43, 44, 48, 49)  Count:  48
Key:  (43, 44, 48, 49)  value:  2
Key:  (43, 44, 48, 49)  r:  0.041666666666666664
Key:  (45, 46, 48, 49)  Count:  39
Key:  (45, 46, 48, 49)  value:  2
Key:  (45, 46, 48, 49)  r:  0.05128205128205128
Key:  (47, 48, 49)  Count:  32
Key:  (47, 48, 49)  value:  2
Key:  (47, 48, 49)  r:  0.0625
Key:  (48, 49, 51, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 51, 52)  value:  1
Key:  (48, 49, 51, 52)  r:  0.023255813953488372
Key:  (48, 49, 52)  Count:  43
Key:  (48, 49, 52)  value:  1
Key:  (48, 49, 52)  r:  0.023255813953488372
Key:  (51, 52)  Count:  27
Key:  (51, 52)  value:  9
Key:  (51, 52)  r:  0.3333333333333333
Key:  (50, 53)  Count:  60
Key:  (50, 53)  value:  1
Key:  (50, 53)  r:  0.016666666666666666
Key:  (53, 54)  Count:  36
Key:  (53, 54)  value:  13
Key:  (53, 54)  r:  0.3611111111111111
Key:  (51, 52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (51, 52, 53, 54)  value:  2
Key:  (51, 52, 53, 54)  r:  0.03508771929824561
Key:  (52, 53, 54)  Count:  57
Key:  (52, 53, 54)  value:  1
Key:  (52, 53, 54)  r:  0.017543859649122806
Key:  (52, 53, 54, 57)  Count:  58
Key:  (52, 53, 54, 57)  value:  1
Key:  (52, 53, 54, 57)  r:  0.017241379310344827
Key:  (53, 54, 57)  Count:  37
Key:  (53, 54, 57)  value:  1
Key:  (53, 54, 57)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 57, 58)  Count:  38
Key:  (53, 54, 57, 58)  value:  9
Key:  (53, 54, 57, 58)  r:  0.23684210526315788
Key:  (57, 58)  Count:  33
Key:  (57, 58)  value:  18
Key:  (57, 58)  r:  0.5454545454545454
Key:  (53, 54, 55)  Count:  36
Key:  (53, 54, 55)  value:  1
Key:  (53, 54, 55)  r:  0.027777777777777776
Key:  (53, 54, 55, 57, 58)  Count:  38
Key:  (53, 54, 55, 57, 58)  value:  1
Key:  (53, 54, 55, 57, 58)  r:  0.02631578947368421
Key:  (59, 60, 61)  Count:  31
Key:  (59, 60, 61)  value:  27
Key:  (59, 60, 61)  r:  0.8709677419354839
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  Count:  38
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  value:  1
Key:  (53, 54, 55, 56, 57, 58)  r:  0.02631578947368421
Key:  (53, 54, 56)  Count:  37
Key:  (53, 54, 56)  value:  1
Key:  (53, 54, 56)  r:  0.02702702702702703
Key:  (55, 57, 58)  Count:  37
Key:  (55, 57, 58)  value:  1
Key:  (55, 57, 58)  r:  0.02702702702702703
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  Count:  49
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  value:  3
Key:  (53, 54, 59, 60, 61)  r:  0.061224489795918366
Key:  (62, 63)  Count:  20
Key:  (62, 63)  value:  4
Key:  (62, 63)  r:  0.2
Key:  (64, 65)  Count:  55
Key:  (64, 65)  value:  53
Key:  (64, 65)  r:  0.9636363636363636
Key:  (67, 68)  Count:  40
Key:  (67, 68)  value:  3
Key:  (67, 68)  r:  0.075
Key:  (67, 69)  Count:  43
Key:  (67, 69)  value:  30
Key:  (67, 69)  r:  0.6976744186046512
Key:  (64, 65, 70)  Count:  60
Key:  (64, 65, 70)  value:  2
Key:  (64, 65, 70)  r:  0.03333333333333333
Key:  (69, 72, 73)  Count:  56
Key:  (69, 72, 73)  value:  1
Key:  (69, 72, 73)  r:  0.017857142857142856
Key:  (72, 73)  Count:  27
Key:  (72, 73)  value:  23
Key:  (72, 73)  r:  0.8518518518518519
Key:  (71, 72, 73)  Count:  35
Key:  (71, 72, 73)  value:  2
Key:  (71, 72, 73)  r:  0.05714285714285714
Key:  (71, 74)  Count:  41
Key:  (71, 74)  value:  2
Key:  (71, 74)  r:  0.04878048780487805
Key:  (76, 77)  Count:  60
Key:  (76, 77)  value:  7
Key:  (76, 77)  r:  0.11666666666666667
Key:  (80, 81)  Count:  45
Key:  (80, 81)  value:  14
Key:  (80, 81)  r:  0.3111111111111111
Key:  (75, 76, 77)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77)  value:  9
Key:  (75, 76, 77)  r:  0.14516129032258066
Key:  (82, 83)  Count:  34
Key:  (82, 83)  value:  21
Key:  (82, 83)  r:  0.6176470588235294
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  value:  9
Key:  (75, 76, 77, 80, 81)  r:  0.14516129032258066
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 78, 80, 81)  r:  0.03225806451612903
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  value:  3
Key:  (75, 76, 77, 78, 79, 80, 81)  r:  0.04838709677419355
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  value:  3
Key:  (75, 76, 77, 79, 80, 81, 82, 83)  r:  0.04838709677419355
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  value:  3
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 82, 83)  r:  0.04838709677419355
Key:  (86, 87)  Count:  32
Key:  (86, 87)  value:  17
Key:  (86, 87)  r:  0.53125
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  Count:  62
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 84)  r:  0.03225806451612903
Key:  (78, 90, 91)  Count:  70
Key:  (78, 90, 91)  value:  1
Key:  (78, 90, 91)  r:  0.014285714285714285
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  Count:  63
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  value:  5
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 85, 86, 87)  r:  0.07936507936507936
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  Count:  72
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (78, 79, 90, 91, 92)  r:  0.013888888888888888
Key:  (79, 90, 91, 92)  Count:  69
Key:  (79, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (79, 90, 91, 92)  r:  0.014492753623188406
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93)  Count:  69
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93)  value:  1
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93)  r:  0.014492753623188406
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  72
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  1
Key:  (79, 82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.013888888888888888
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  68
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  2
Key:  (82, 83, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.029411764705882353
Key:  (85, 86, 87)  Count:  35
Key:  (85, 86, 87)  value:  5
Key:  (85, 86, 87)  r:  0.14285714285714285
Key:  (95, 96)  Count:  29
Key:  (95, 96)  value:  23
Key:  (95, 96)  r:  0.7931034482758621
Key:  (82, 83, 84, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  70
Key:  (82, 83, 84, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  1
Key:  (82, 83, 84, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (84, 90, 91, 92)  Count:  67
Key:  (84, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (84, 90, 91, 92)  r:  0.014925373134328358
Key:  (93, 94)  Count:  41
Key:  (93, 94)  value:  7
Key:  (93, 94)  r:  0.17073170731707318
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  Count:  71
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  value:  2
Key:  (75, 76, 77, 80, 81, 95, 96)  r:  0.028169014084507043
Key:  (84, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (84, 93, 94)  Count:  70
Key:  (84, 93, 94)  value:  1
Key:  (84, 93, 94)  r:  0.014285714285714285
Key:  (90, 91, 92)  Count:  41
Key:  (90, 91, 92)  value:  7
Key:  (90, 91, 92)  r:  0.17073170731707318
Key:  (85, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (85, 90, 91, 92)  r:  0.02
Key:  (75, 76, 77, 88)  Count:  66
Key:  (75, 76, 77, 88)  value:  12
Key:  (75, 76, 77, 88)  r:  0.18181818181818182
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  Count:  50
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.02
Key:  (85, 93, 94)  Count:  53
Key:  (85, 93, 94)  value:  1
Key:  (85, 93, 94)  r:  0.018867924528301886
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  Count:  47
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  value:  1
Key:  (86, 87, 90, 91, 92)  r:  0.02127659574468085
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  53
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  1
Key:  (85, 86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.018867924528301886
Key:  (86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  Count:  50
Key:  (86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  value:  2
Key:  (86, 87, 90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.04
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  value:  13
Key:  (90, 91, 92, 93, 94)  r:  0.29545454545454547
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  Count:  44
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  value:  3
Key:  (90, 91, 92, 93, 94, 95, 96)  r:  0.06818181818181818
Key:  (76, 77, 88)  Count:  64
Key:  (76, 77, 88)  value:  1
Key:  (76, 77, 88)  r:  0.015625
Key:  (98, 99)  Count:  35
Key:  (98, 99)  value:  25
Key:  (98, 99)  r:  0.7142857142857143
Key:  (89, 98, 99)  Count:  86
Key:  (89, 98, 99)  value:  3
Key:  (89, 98, 99)  r:  0.03488372093023256
Key:  (98, 99, 100)  Count:  35
Key:  (98, 99, 100)  value:  2
Key:  (98, 99, 100)  r:  0.05714285714285714
Key:  (98, 99, 101)  Count:  35
Key:  (98, 99, 101)  value:  2
Key:  (98, 99, 101)  r:  0.05714285714285714
Key:  (102, 103)  Count:  30
Key:  (102, 103)  value:  28
Key:  (102, 103)  r:  0.9333333333333333
Key:  (104, 105)  Count:  25
Key:  (104, 105)  value:  19
Key:  (104, 105)  r:  0.76
Key:  (98, 99, 104, 105)  Count:  53
Key:  (98, 99, 104, 105)  value:  2
Key:  (98, 99, 104, 105)  r:  0.03773584905660377
Key:  (102, 103, 104, 105)  Count:  31
Key:  (102, 103, 104, 105)  value:  2
Key:  (102, 103, 104, 105)  r:  0.06451612903225806
Key:  (106, 107)  Count:  28
Key:  (106, 107)  value:  23
Key:  (106, 107)  r:  0.8214285714285714
Key:  (104, 105, 106, 107)  Count:  42
Key:  (104, 105, 106, 107)  value:  2
Key:  (104, 105, 106, 107)  r:  0.047619047619047616
Key:  (108, 109)  Count:  28
Key:  (108, 109)  value:  25
Key:  (108, 109)  r:  0.8928571428571429
Key:  (111, 112)  Count:  37
Key:  (111, 112)  value:  1
Key:  (111, 112)  r:  0.02702702702702703
Key:  (106, 107, 111, 112)  Count:  60
Key:  (106, 107, 111, 112)  value:  2
Key:  (106, 107, 111, 112)  r:  0.03333333333333333
Key:  (113, 114)  Count:  32
Key:  (113, 114)  value:  14
Key:  (113, 114)  r:  0.4375
Key:  (110, 111, 112)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112)  value:  16
Key:  (110, 111, 112)  r:  0.41025641025641024
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  Count:  48
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  value:  3
Key:  (108, 109, 110, 111, 112)  r:  0.0625
Key:  (116, 117)  Count:  32
Key:  (116, 117)  value:  26
Key:  (116, 117)  r:  0.8125
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  Count:  39
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  value:  4
Key:  (110, 111, 112, 113, 114, 115)  r:  0.10256410256410256
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  Count:  43
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 116, 117)  r:  0.06976744186046512
Key:  (113, 114, 115)  Count:  32
Key:  (113, 114, 115)  value:  11
Key:  (113, 114, 115)  r:  0.34375
Key:  (113, 114, 115, 118)  Count:  51
Key:  (113, 114, 115, 118)  value:  1
Key:  (113, 114, 115, 118)  r:  0.0196078431372549
Key:  (110, 111, 112, 119)  Count:  63
Key:  (110, 111, 112, 119)  value:  1
Key:  (110, 111, 112, 119)  r:  0.015873015873015872
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  Count:  63
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  value:  3
Key:  (110, 111, 112, 119, 120)  r:  0.047619047619047616
Key:  (116, 117, 118)  Count:  45
Key:  (116, 117, 118)  value:  2
Key:  (116, 117, 118)  r:  0.044444444444444446
Key:  (113, 115)  Count:  32
Key:  (113, 115)  value:  1
Key:  (113, 115)  r:  0.03125
Key:  (111, 112, 119, 120)  Count:  61
Key:  (111, 112, 119, 120)  value:  1
Key:  (111, 112, 119, 120)  r:  0.01639344262295082
Key:  (119, 120)  Count:  31
Key:  (119, 120)  value:  23
Key:  (119, 120)  r:  0.7419354838709677
Key:  (118, 119, 120)  Count:  35
Key:  (118, 119, 120)  value:  2
Key:  (118, 119, 120)  r:  0.05714285714285714
Key:  (121, 122)  Count:  28
Key:  (121, 122)  value:  18
Key:  (121, 122)  r:  0.6428571428571429
Key:  (118, 121, 122)  Count:  50
Key:  (118, 121, 122)  value:  1
Key:  (118, 121, 122)  r:  0.02
Key:  (118, 121, 122, 123)  Count:  53
Key:  (118, 121, 122, 123)  value:  1
Key:  (118, 121, 122, 123)  r:  0.018867924528301886
Key:  (118, 123, 124)  Count:  53
Key:  (118, 123, 124)  value:  2
Key:  (118, 123, 124)  r:  0.03773584905660377
Key:  (123, 124)  Count:  29
Key:  (123, 124)  value:  18
Key:  (123, 124)  r:  0.6206896551724138
Key:  (121, 122, 123, 124)  Count:  31
Key:  (121, 122, 123, 124)  value:  7
Key:  (121, 122, 123, 124)  r:  0.22580645161290322
Key:  (122, 123, 124)  Count:  31
Key:  (122, 123, 124)  value:  1
Key:  (122, 123, 124)  r:  0.03225806451612903
Key:  (125, 126, 127, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128)  value:  4
Key:  (125, 126, 127, 128)  r:  0.08888888888888889
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  Count:  45
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  value:  32
Key:  (125, 126, 127, 128, 129)  r:  0.7111111111111111
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  Count:  61
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  value:  2
Key:  (125, 126, 127, 128, 129, 131)  r:  0.03278688524590164
Key:  (130, 131)  Count:  41
Key:  (130, 131)  value:  2
Key:  (130, 131)  r:  0.04878048780487805
Key:  (125, 126, 128)  Count:  45
Key:  (125, 126, 128)  value:  2
Key:  (125, 126, 128)  r:  0.044444444444444446
Key:  (132, 133)  Count:  41
Key:  (132, 133)  value:  25
Key:  (132, 133)  r:  0.6097560975609756
Key:  (130, 134, 135)  Count:  60
Key:  (130, 134, 135)  value:  3
Key:  (130, 134, 135)  r:  0.05
Key:  (131, 132, 133)  Count:  45
Key:  (131, 132, 133)  value:  3
Key:  (131, 132, 133)  r:  0.06666666666666667
Key:  (134, 135)  Count:  34
Key:  (134, 135)  value:  27
Key:  (134, 135)  r:  0.7941176470588235
Key:  (132, 133, 134, 135)  Count:  43
Key:  (132, 133, 134, 135)  value:  2
Key:  (132, 133, 134, 135)  r:  0.046511627906976744
Key:  (136, 137)  Count:  18
Key:  (136, 137)  value:  16
Key:  (136, 137)  r:  0.8888888888888888
Key:  (138, 142, 143)  Count:  65
Key:  (138, 142, 143)  value:  2
Key:  (138, 142, 143)  r:  0.03076923076923077
Key:  (139, 147)  Count:  61
Key:  (139, 147)  value:  5
Key:  (139, 147)  r:  0.08196721311475409
Key:  (138, 142, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 142, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 142, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  Count:  65
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  value:  1
Key:  (138, 143, 144, 145, 146)  r:  0.015384615384615385
Key:  (143, 144, 145, 146)  Count:  36
Key:  (143, 144, 145, 146)  value:  2
Key:  (143, 144, 145, 146)  r:  0.05555555555555555
Key:  (140, 141)  Count:  22
Key:  (140, 141)  value:  10
Key:  (140, 141)  r:  0.45454545454545453
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  value:  6
Key:  (142, 143, 144, 145, 146)  r:  0.15789473684210525
Key:  (142, 143, 146)  Count:  38
Key:  (142, 143, 146)  value:  18
Key:  (142, 143, 146)  r:  0.47368421052631576
Key:  (144, 145)  Count:  26
Key:  (144, 145)  value:  15
Key:  (144, 145)  r:  0.5769230769230769
Key:  (142, 143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (142, 143, 146, 147)  value:  5
Key:  (142, 143, 146, 147)  r:  0.10869565217391304
Key:  (143, 146, 147)  Count:  46
Key:  (143, 146, 147)  value:  1
Key:  (143, 146, 147)  r:  0.021739130434782608
